有無人對宇宙同外星人好有興趣？(2)

注意：此post含有大量前穎既思想，價值觀，世界觀等等。可能會覺得天馬行空亂吹。所以唔信既人可以負評然後上一頁
如果你唔信，但又真係好有興趣既話，可以當故仔聽下既。因為某d提供大量資訊既巴打都係建議你當故仔聽下

有興趣既巴打建議首先睇返第一個post，資訊量好大好難pick up返，而且追個post可以睇到好多一問一答，或者可以解答到你某d疑問添

希望可以集中討論宇宙同外星人

Ps 戴返個頭盔，以上篇野係我自己意見，唔係一眾巴打既共識

post1:

覺得正既比個正評吸引多d人討論

留名

上個post無人應，想知多d UFO野

試過有次用電話影風景相，睇相見到個天有打橫四/五點光好似飛碟咁，即刻望番個天但乜都見唔到。

再即刻影多張，眼見唔到，電話mon影之前又見唔到，但張相又有但隻野打橫移咗位，之後再想影就無咗。

真係UFO？ 有特別隱藏功能？但係又會比人影到相？

唔太清楚 但呢d光點好難判斷 始終電子既野。。

第三隻眼巴打求下你開POST

點解坊間咁多神話傳說？係咪真係亂咁吹？而咁巧合大部份民族都有神明重要個個有超能力，甚至連好多人相信的宗教都會存在唔合常理的事件。舉個例子，盤古，佢係其中一個幫手開發建立人類文明的外星人

新post留名

黎得地球的ufo 型號都有受協議監管，全部俱備電子干擾系統，可以以無線技術去改變相片中的粒子排列

岩岩返到屋企 新POST留名

留名學嘢

留名 第一個post太多資訊
要時間消化

皮已正
希望今個post多d高質交流，少d信不信由你

+1 太多有d亂
好多野要消化下

邊個咁快被腐皮

正皮左

其實有好多野想講，好闊好深，但似乎大家未消化到，有d 資料都未有回應，可能停下先覆

神話既野 我有野想問
每個神話都話佢地係呢個世界既神，或者好似盤古咁開天闢地，咁唔同既神話咪相撞左囉？ 其實咁邊d神話先係真既外星人？

有咩所謂

樓豬 道西戰爭 完整版有冇中文

有 屋企人係見到有隻手想扯我走先捉番住我

我覺得可以理解做唔同種族既外星人一齊開發地球

我都有搵過 更詳細既得英文
或者你搵到既話share
有無睇埋艾森爾單野
根本係可以連埋一齊

你代入番當時情況，以前人類起源可能只係幾個家庭就一個部落，佢地ge 世界觀受物理所限，可能一世只生活係一兩個山頭，以前世界未發展，係好似亞馬遜咁或者中東沙漠咁，佢地唔信世界有幾大，以為自己見到的就係世界，正如地球係中心，地球係平的。所以完全冇沖突，只係果個民族受咩（外星人）幫就有影響，佢地所行的宗教或傳統就會唔一樣

上個post講嘅野都包括左好多概念，但內裏細節並未畫出腸。有時唔係唔想俾source，而係連一啲小概念都未接受到就睇source，只會令人反感。反而放啲keyword比大家，自己慢慢搵慢慢睇，就會慢了解，更易消化。

我想知地底既世界同我地既世界有冇咩唔同 係咪同地心探險記一樣

Agger
先引起興趣

當時人類冇咩強勁武器可以對抗各類野獸，都冇容器可以俾佢地周圍探險同保存食物，佢地唔會大規模徙移，歷史上都要直到哥倫布先探索新大陸

除非大家問問題問準確d , 如果唔係好難解得準

地底世界我覺得係個高度文明既地方 有唔同種族外星人住（類似Thor 個世界）

整合番少少關於地球同宇宙戰爭的keyword：
1) 奇美拉
2) 頂夸克炸彈
3) 月球基地
4) 行星近況
5) 揭露宇宙
6) 事件
7) Cobra
8) 大揭露
9) NESARA 法案
10) 金融重置

明白

介紹兩個節目比大家聽
試圖解密
無奇不有

呢個post 有講個既野佢地都有講

完全唔同，全部係人造光，空氣成份，溫度，四時變化都唔同，植物動物都唔一樣，冰河時代係第一次大量被移民，往後都有物種被移民，可以google 下大型失蹤事件，一部份係被移民

thx bro

聽過電台節目講佢地係比人逼落去住 遲早會上返黎

艾森爾未睇 我search到個啲都好短 唔知係咪真係得咁少

新post留明

一直以黎好多唔同講法 但地底世界我係覺得可信好多 講多d more

上個post我有比道西條link 唔知算唔算短

點會一件野都無留底係地面

俄羅斯鑽探計劃(Кольская сверхглубокая скважина)12262米
鑽鑽下聽到鑽孔中傳出來的嚎叫聲以及尖叫聲

有冇明星或者名人其實係外星人？

我係睇依個

聽講關道西戰爭事

2個都經常聽
反而想問仲有無其他推介

最近聽緊 古卷尋迷，講宗教

集氣

偽腔
講d topic 都唔錯

我都係睇呢個 返到屋企再搵搵
你睇埋艾森爾個協議 195x簽個協議就係比d外星人捉人類做實驗，個地下室起係新墨西哥州
道西戰爭1979 而且道西就係新墨西哥州
不過都可能係我ff多左

其實我之前影supermoon嗰日影啲粒黑點飛過
但我唔sure係ufo定只係啲蟲仔經過

最近期：馬航370失蹤

根據2015年6月23日意大利都靈出現的麥田圈內圈所解讀的ASCII碼，可讀出「mh 371 } D。」的信息（MH371即MH370的返航航班號）。如果與圈外所讀出的「timeo ET ferentes!」（小心帶來禮物的外星人！）

岩岩 YouTube 睇過下
好似都唔錯今晚聽

頂你
叫艾森豪先岩
唔掛得知好似搵唔到咁

有無海底既料聽下?

艾森豪威爾 屌

艾森豪威爾簡寫左？

海底唔知會唔會off 左 topic
雖然係有趣

海底既咩先
你一講海底我淨係諗到阿特蘭提斯

海底住的係獸，幾乎冇外星人住，無人頂到果種水壓，當然有科技克服，但9 成9 住地底同隱住地面，想知多d 有咩獸先再講

想知

其實古代所講既神明係咪都係外星人嚟？
只係佢地未了解有其他星球既人，所以當佢地係神

同埋地球有咩特別令啲外星人過嚟？

( Show Blocked User - 時空旅行者 )
應該有人明

上個post 提過既大蛇？ 啲船難要嚟血祭比佢地

物種多樣
地球係個DNA既實驗室
好似係

阿特蘭提同地球一樣，有氣層保護，但當年被天災毀滅，係其中一個必然發生的歷史點，佢同希臘打仗，以當時力量同科技，希臘死硬，但人類史要靠希臘發展文明同哲學。所以被當時所謂天災滅國。

咁講即係擺到明唔俾人類科技發展太快???

好似話阿特蘭提斯嘅板塊會喺將來重新浮現，現有而非古代四塊板塊之人嘅會沉沒，透過天災清洗現有人口。

我聽個版本係爭地球話事權 引發外星戰爭令到佢沉左 同埋地球陸地板塊移動
阿特蘭提斯人就同7姐妹星人走左
如有錯請告知

又Lm

仲咩Block我

海綿寶寶

星球大戰個part會唔會在現實世界實現?
唔係jedi個D
係外星人攻打地球個D

@lukwaihang_

ff: 因為我一直覺得...假如外星人有高科技既儀器抵擋得住咁勁既水壓..可以一直住係海底...咁人類仲係唔係地球最大既宿主呢?

張圖屌

馬里亞納海溝仲未探到最深....

我信

係6,7 年前係天上面見到粒好光既點 明明月亮就係隔黎

香港又冇可能係城市地方見到星星

覺得粒點好靚就用部當時最高像素既samsung 手機影左落黎

當時縮圖睇覺冇乜野 一放大張圖睇

...哇屌 原來唔係一粒點 係六粒點圍住個圈好 UFO 咁

呢度有無人聽開陰謀背後？
佢講ufo d野都幾正

有無圖

全球最深既?

個主持 GOOGLE陰毛背後 就知

唔閃就係星星，閃就係飛船

香港 華富邨UFO事件 有冇巴打知咩事

我搵到嘅同你類似，不過係有啲走左，有啲落地底。同埋唔係爭話事權，而係外族入侵。

希拉里？

首先講下個background先，1968年6月，澳洲 HMAS Hobart驅逐艦係越南受到友軍火力攻擊(USAF)而嚴重受損(官方說法)，但實質上係受到UFO攻擊。係美國空軍攻擊中(官方說法)，兩名士兵死亡，七人受傷。事件起因係因為對“敵方直升機”嘅夜間行動而發生嘅。1968年6月15日星期五，係DMZ東部的一個9.6英里長，分隔南北越嘅地帶，盟軍spotters係夜空中見到30個緩慢移動的“燈”。當時相信係俄羅斯建造的M-14 'Hound'直升機運送人同物資越過邊境。係目擊後，司令部要求盟軍軍艦巡邏DMZ 嘅海岸，HMAS Hobart 就係其中一艘參與行動嘅軍艦。

巴打們識唔識冥想

以下係一啲補充資料，係operational report 個file 裏面，Doc1-4 係一啲General report，睇唔明唔緊要，留意下UFO 同 Unidentified aircrafts嘅字眼。另外兩個就係關於嗰次事件嘅官方講法。

如果我話你知已經打左，而家反抗緊，你覺得有無可能？nothing is impossible.

依個太深入 我覺得暫時唔好太深入咁講住
佢地會接受唔到

荷歐波諾波諾巴打有冇聽過
鐵達尼號沉 關UFO事

一直都覺得海仲神秘過太空，太空起碼都去到睇到

海真係好近但係又接觸唔到個下神秘

其實電影入面既野 好多都係base on返現實既事講返出黎

海中其中一種進化種族

如果睇唔倒話我知，我再upload 過

古典作曲家又有冇受外星人影響？

好似巴哈，佢作嘅曲目隱藏住好多數學同對位

利申 讀音樂

上一個post有講過冥想，可以去睇下

所以無講太深入，等大家search左睇過，遲幾日先再睇情況講唔講。

係深海？ 冇光去到嘅區域？

試下喺youtube打reptilian

我記得有單係美國一個普通家庭係個湖度執到d不明金屬
攞左返屋企 跟住過幾日就有類似電影mib嘅人叫佢扮唔知無見過唔係就被消失

想搵返但唔記得keyword

咁伏尼契手稿又關唔關外星人事？
對唔住樓主，係post1派左膠，其實我好有興趣神秘學

一鍵留名

突然醒起一樣野，早排nasa個emdrive係咪真？成功左宇宙旅行已經唔係夢想

咁其實51區係咪同外星人無關？ 淨係用黎研究新武器阿？？

你果啲cobra, 宇宙炸彈流野黎

概念圖

外族係指天龍星人？？

cobra宇宙炸彈 我有講過咩

你點介定係流野

我諗應該係計岩條數

得堆文字冇圖又冇source，我都識吹啦

呢個

有無人睇過俄羅斯迪亞特洛夫事件？

就算有圖有片,都會有人話做假
BTW 咩係cobra, 宇宙炸彈 我真係冇印象講過

我睇左好多年外星人資料，corba啲野吹左幾年都仲吹緊Nasara法案，個炸彈拆足咁耐都未拆完，黑暗精英清咁耐都仲有，仲有好多冇實現既野我都費事講......

sorry我睇錯人

咁嗰個人做咩野Block我

笑到甩褲，追多一次post。我講架，係無圖定係無見過圖？Cobra係一個染左髮嘅男人，而宇宙炸彈我就無講喇，頂夸克就有。

係，我自己search過下，好似係接近無限動力？希望我無睇錯英文

請問巴打睇左幾多年呢應該未睇得仔細？

巴哈直頭係外星轉世

俾多少少資料

其實成件事一開始係圍繞一個叫cobra既人
佢自己都有一個網站用黎update佢個"事件"既進度
每個月會同唔同既網上電台做訪問

到最近依1，2年 重有位叫corey 既人出黎爆料
而且佢同cobra既口徑都一樣 而且corey 都有上節目爆料

比大家睇下，雖然我唔信

都差唔多十年，大部分外星資料都有睇

上個post提左無人理 終於有巴打講Cobra同the Event
一年前無意中接觸到Cobra就係咁睇佢d訪問

個個分析都係咁形容 Bach

似樣wor

新post又留名

讀音樂個位巴打有冇隊過草（合法地）

岩岩追第1個post睇到有野整d electric wave出尼令到人冇咁聰明
我有個假設同問題
會唔會係我地人類本生聰明 有野唔想我地聰明落去再正d 細d嘅wave 出尼尼正到我地冇咁聰明 跟住我地開始慢慢開始對d細wave免疫先會有3G 4G 5G越尼越大 但點解其實唔一次殺曬我地 係咪有野照住我地
1999 sorry

諗番1996年既電影Independence Day

發現第一個post有1002同1003

有咩關係？

只係覺得以前有好多神作，依家反而冇晒

上一個post有人問到金字塔有咩作用

以下係我既見解：水晶金字塔就係可以接收某一種宇宙能量作為永續能源，而水晶同時有儲存訊息功能。宜家好似沉左落海，據說係百幕達三角附近，詳情可以自己搵下。

另外呢D係網上資料：
荷蘭尤徳西大學蒂哈福教授認為，金字塔能聚集宇宙能量。 埃及開羅大學戈赫德土耗數百萬，歷經兩年研究得出驚人的研究結：金字塔結構能產生一種奇特物理能量，美國、埃及科學家稱之為「 金字塔能量。」

我見嗰個都係有少少弧度，唔係一條線打橫

瞓咗無睇
傻鳩神仙會社收拾咗膠登班半「戰」人未？

上個post睇到話有外星人會喺地球睇住我地啲人類，我就記翻起之前發過一個夢，有好多好細粒嘅人仔「喱埋」喺唔同地方，收收埋埋咁，好似偵探監察住我...個夢嚇咗我一排
我想問下係咪潛意識嘅野定係真有其事

冇呀
我係合法地方試過
好多音樂會同時係個腦出現
之後會自動重新調整做一個旋律
我覺得你可去試下
利申 學過小提琴

Y not both
發夢係潛意識世界既展現

上個post咪有位巴打話 佢屋企牆發光 之後比野拉既
有冇人可以解釋下係咩回事 係咪外星人隨機拉人去做研究🤔

好似咁細粒

其實NESARA法案已經測試好，只係等緊公佈，隨時可以用。近幾個月，Frank嘅網站有講到，而且亦出現左一條link，講緊經濟有無倒塌。而個頂夸克炸彈喺地球表層已經拆哂，差等離子層未拆完。拆埋就搞掂大部分落下一階段。之所以未落下一階段係因為奇美拉開啟左透過疫苗植入人類身體嘅晶片，呢個晶片可以用成物理傷害。如果夾硬落下階段會引起嚴重傷亡，唔係想要嘅結果，目前已透過外星科技拆除。

推

定呢D

即係對過草就作到曲

可唔可以詳細講下NESARA法案係咩黎有興趣知

幾時講用氣功屌西

其實佢有好多野收收埋埋無講哂出嚟，有時講嘅野都幾無用。不過我認同佢大多數嘅觀點。

冇話唔關呀。

屌 係呀係咁細粒。。不過好似七彩顏色啲

Ata 黎

51區做d咩有無人知

無知問下 ata係咩黎

Youtube search frantic caller

有冇人知丹佛機場地下係咩？

睇左呢個
但聽講佢第二年有再打過上去話自己係講笑
雖然可能係搵人扮

睇返件事果陣係成個signal斷曬
全美國都聽唔到個節目

尼你老母

我睇返都係 所以正反都有
好難判斷

有無人講下月球另一邊同美國登月事件？
一直都唔信美國有登月

上個post有講
登月係真條片係假

搵返先
無睇第一個post

去到呢度我有野想講提醒大家，因為見到有某d 題目係碰到禁忌

1. 如果某d 問題問左兩次都冇人答，唔好再追問，再深入會有（人）攪你
2. 兩個posts 都滲入左擾亂者，佢地工作係阻止真相傳遞，擾亂方向
3. 唔好ff 要接觸到外星人，係冇協議保護下的接觸冇好野
4. 唔好俾自己太沈迷呢類事物，你會釋放出相對磁場，被（人）搵到，後果自負，輕者例如被干預腦波，被人話青山友，重者影響一生
5. 有巴打提過修煉靈果d , 唔好亂試，錯方法後果好嚴重，類比玩碟仙
6. 外星人，獸，人，鬼可以討論，但神，魔唔好（唔同次元的存在，冇好處都冇結果）

我問個個伏尼契手稿無人答

睇黎無人答就唔好追問

我都係問極都冇人答 當我青山走犯

1好明顯係我

大家都是院友
Btw，上個post講過既shadow being
我見過好撚多次...
以前仲以為係鬼
利申：淨係研究陰謀論，信有外星人但冇睇開

1,4,5中哂

我都見過多次,但真係有鬼 前日暈低咗 我都有開post

第三隻眼巴打快d應我

我都有叫佢開POST教我地,但係唔應

一向有興趣想學

未追晒post,想問下巴打們點睇project serpo 唔知有無串錯

投巴同荷巴知咁多 suppose對你地口中果個"人"好不利

想知你地有無試過俾佢地警告/擾亂

可唔可以講多啲獸

其實睇到好撚心寒 同時覺得自己好渺小好無力好似只係一隻棋子任人擺佈 唔知生存既意義係邊
同埋原來呢個世界咁複雜 原來咁多陰暗野係當中

唔係話神都係外神人咩

又唔好咁悲觀
都係討論姐

還是要返工，不了。

留名學野

點解外星人要幫人類發展文明，唔比人類on99 咁滅絕？
天災都係有嘢控制去幫人類？

講左et都有好有壞

可唔可以答外星人同中國有咩交流

追左好耐post, 想講下 interstellar 呢套戲，個人真係覺得係暗示緊好多野
先唔講物理學層面 呢套戲有幾多 "提示"，
有一段，係男女主角係水星球出意外以後 番到太空船之後既一段對話，係講 "Love"，"愛" 亦都係好多關於 ascending/ big disclosure/ new world 既目的
以下係 Anne Hathaway 既對白:

Love is observable, powerful. It has to mean something.
We love people who have died. Where is the social utility in that? None.
Maybe it means something more, something we can't yet understand.
Maybe it's some evidence, some artifact of a higher dimension that we can't consciously perceive.
Love is the one thing we are capable of perceiving that transcends dimensions of time and space.
Maybe we should trust that even if we can't understand it yet.

依D有無話起黎做咩?

唔關好壞事喎
你睇其他動物世界都係自己develop 到，而人類[追兩個post 黎睇]真係on99 要外星人幫好多次又要保護

另外，巴打講過 基督宗教最貼近真實，咁神係咪得一個/神係咪話哂事？[見到巴打話神、魔唔好講咁多，只係想知最表面]

第五點：用冥想黎類比碟仙真係幾好笑 冥想既目的唔係要見到鬼，知係靈性上既修練，所謂走火入魔係因為人心問題

同埋第六點，就算外星人都可以係唔同維度存在，同埋點解唔可以討論神)

如果有人目的係想開第三隻眼，純粹為好奇，我就唔建議你地咁做。因為開第三隻眼都會對外界好sensitive，接收好多資訊，如果無合適指導，好容易癲。

老子算唔算陽升大師？
佢的理論同宇宙真想似唔似？

影子政府已經好多人知啦

韓國單野咁明顯

有無咩方法可以去到？

影子政府可能唔單只有人一種一物
韓國果D

應該唔係每個國家都有影子政府

韓國血祭大蛇係為保自己國家安全?

無知一問
盤古唔係係人類前出現？
咁啲人點知佢嘅存在？
咁女媧又係唔係外星人？

想知天啟大爆炸&其他村莊神秘消失o既事件,關唔關外星勢力事 #???
同埋想知多啲獸既野,佢地係外來定原生?外星產物?係咪大部分都o係深海?#

對貓喵星人好有興趣

其實高等外星人係咪一定兩隻手 兩隻腳行路？ 會唔會話有狗星人 四腳掂地但好高科技？

記得好似話秦始皇個時見過外星人
同時秦始皇一直追求長生不老既技術
其實係咪外星人令秦始皇有追求長生不老既諗法？
令到秦始皇一直追求長生不老？
同埋係咪真係可以做到長生不老？不論人類 狗 貓 其他生物等等？

同埋點樣先可以增加自己既智商 思考速度 等等
巴打們可唔可以教下路
人既慾望係無盡
我諗在坐咁多位巴打即使智商 思考速度等有返咁上下
但都想可以更上一層樓
投機巴打請指教

Google下脈靈同食水加氟
有啲資料參考下

問左兩次問題但無人答既巴打可唔可以講下自己問左咩
一來唔使重問 二來可以睇下有d 咩係佢地既禁忌

投機巴可唔可以講多d 獸既野？

佢地係動物？係咪一開始就係地球？ 有咩能力？

另外 上個post 有睇晒，咁其實人類基本上做好自己本份就夠？ 咁其實了解多d 真相對我地係咪有實際幫助？

AI 擾亂者係自成一國 定係佢地有聽從某d 外星組織？

你話我地進入左一個新時代， 咁我地呢代如果死唔去果d 係咪基本上已經會有永生同好似star terk 果種太空科技？

真心好期待 總係覺得自己有生之年可以好似star terk ,star war 果d 咁可以揸飛船， 係太空四圍去， 而科技又真係日神月異

其實咁樣睇 我地呢代人都幾好丫， 起碼可以有咁豐富既想像

係咪脈輪？
脈輪同松果體有關 會唔會亂搞整到個人好似撞邪咁
會變到好奇怪
食水加氟我係高登都開過post問 依個post都有巴打搬返我個post出黎
但食水有氟好難避免
投機巴所講wifi 4G等等都會令人智商等等有所影響
我都想盡量避免接觸到依d野

巴打們 細佬我細細個對呢類陰謀論好有興趣
外星人 秘密政府etc

有冇人可以講下特斯拉果一堆發明
究竟係咪比政府收埋曬自己去研發
條友既諗法係咪超前得好緊要

特斯拉-世界系統 好似好誇張
將電傳送到任何一個位置

點睇siri? 好似都有陰謀論

係輪 打錯字
上個post有人話佢練完之後成日feel到有人係附近
真唔真自己覺得啦

手機響鈴來留名

以前youtube有個光頭妹，佢深呼吸一下之後就好似上咗身咁，講好多呢個topic嘅嘢

我想講ge 係冇人教的話去追靈性增長，好易受唔住，當你開始去尋求呢樣野，你個人發出的波長會唔同左，好似一片黑暗中亮了粒一樣，唔同野都會發現左你同觀察住你，人心好易受迷惑，之後同你講的一樣，走火入魔。 如果你心靈強，就算玩碟都唔會有事

第六點去到高次元我地平民智慧唔會理解到，正如好多人話不要問只要相，冇sources 9 up ge 野討論黎都冇人信，如果想知所謂神的野我都聽過一d , 但我接受唔到，個說法太沖擊我 ，之後我focus 係我能力範圍同智力理解到的事上，再追上去只會被人話青山，而接觸得魔的我睇到歷史上全部冇好下場都被人提過唔好去講，魔定義上係之前幾位巴打一直有提最高階宇宙信息係love , 魔係love ge 反面，一直被最高階禁止，jack the ripper 係其中一個人類接觸魔的人，曾得到能力

想問下唔好俾自己沉迷定義係點？
睇完依個post
仲google埋睇下啲人分析咁
算唔算沉迷？
但冇做咩開眼野
純粹想當故仔咁睇

btw 外星人唔好黎搵我 我想平淡過日子

你會有能力察覺到非人類，即鬼，靈，外星人，擬態獸等，科學家自己都承認在地球已被發現的生物種類只係1/10 唔夠，但點解我地一直係地面上見唔到？

Siri 而家只係好初階（試驗計劃），到佢成為完全體時唔係會係手機，會植入人類，聖經都有提過，獸印

避免唔到，由你係呀媽個肚已經接觸緊，限制大腦使用率，除非你係人造電波去唔到的地方，深海/地底

果d叫所謂既通靈
通過由外星人進入自己身體或者自己感應外星人黎得到某d資訊

信有外星人 覺得同靈界一樣大家互相尊重
但成日覺得d 人有時做d 野好玩命

會唔會軍方已經用緊好似JARVIS咁既AI

我就覺得一定有更強既ai軍方用緊
有冇jarvis咁勁就唔知

講真想見到真正至top既科技，至好既方法係打一場大仗

巴打點睇永動機，以人類呢家既科技，其實有冇能力做到？

你可以想像Ai 為一個終極大boss。已經有證據顯示Draco 中嘅統治階層都有受到納米機械人感染，Draco 可以理解成一個外星組織。而擾亂者你可以當係政府請番離嘅五毛。

獸一開始都係地面上，古代人都有記錄，龍，牛王，鷹頭，水蛇等，但係人類發展史上進入人口大爆炸期就被趕到地底或深海，當然又係（人）幫，你而家睇番各國發展情況就知陸地上人住的位都唔夠，點俾埋其他獸一齊住？加上黎緊新時代要人口激減8 成，大型天災或病，都睇到呢個計劃，人口激減後應該科技又一大躍進

AI 擾亂者同5 毛一樣

8成
大概幾時會開始出現依個情況

咁佢啫係外星人默認嘅傳話者 ？

點解（人）要幫人類？

睇完post 1好有興趣但咩都唔知留名

心理學角度係夢加聯想
巫術角度係焦點去左另一個世界（唐望）
newage角度係前世記憶滲漏（賽斯）

外星人

睇完之後真心覺得無知真係好幸福
兩位巴打係人？同埋點先知道自己係咪人既後代

尼古拉·特斯拉已經實踐的重要作品

(太空梭通信系統、洲際飛彈導航系統、人造衛星系統、登陸月球、登陸火星， 無線電力傳輸、地球的 8 赫茲共振、無活塞和葉片的引擎以及新能源等等的發明/發現原子彈、氫彈、中子彈、磁炸彈(傷天害理的事情尼古拉·特斯拉肯定不願意去做， 所以他們找來奧本海默--尼古拉·特斯拉在核子物理方面的首席弟子（密授者）來研發，不過大部分資料都誤以為是特斯拉研發的，不過原子彈真正的幕後黑手是尼古拉·特斯拉(知識上)，唯一的差別只是他沒有直接參與)

無線電系統(1893年，特斯拉在密蘇里州的聖路易斯做了一個有關無線電通信的演示，1943年，美國最高法院承認他為無線電的發明者，然而，美國專利局于1904年將其專利權撤銷，將這項專利授予馬可尼，不過在特斯拉去世後不久，美國最高法院重新認定特斯拉的專利有效有些人認為做出這個舉動是有特殊動機的，因為這樣，二戰中的美國政府就可以避免付給馬可尼公司專利使用費。)

....................

隱形飛機技術(等離子體隱形技術（PST）)

機器人(1894年，特斯拉給美軍演示了一艘無線遙控的小艇，這個小艇上有一系列邏輯電路，他說這是“第一代機器人”)

雷達系統(1917年，特斯拉制造了世界第一部雷達原理驗証機)

死光(據說上世紀20年代，特斯拉和英國政府接觸，說他可以幫忙研制一種叫“死亡射線”的武器。

他認為用磁場加速的汞原子或者鎢原子可以用來打掉300多千米外的敵人機群。這被認為是最早有可能實現的定向能武器設想。)

引力門系統（釣飛碟系統）(詳見51區(area51)以及羅斯威爾飛碟墜毀事件(Roswell UFO incident)）

咁點解人類要幫野獸動物？

我會覺得係大家能力/科技差太遠，出於憐憫之心（姐係以前高登仔所講既左膠 ）

不過講清楚先，人類左膠係能力唔夠強但又走去憐憫人，所以比人稱之為膠

要問吓佢先知

依家k pop都叫神作啦

謝解答，呢個網我都睇左好多年
我唔信係因為咁多年個世界都冇改變到，仲越來越衰

點睇jupiter ascending依套戲

關咩事，我睇左十幾年，又唔見比CIA捉左......

特斯拉講過佢可以靠類似冥想既方法，連接去另一個空間意義去（睇？）定研究一d科技

巴打呢樣野你可以search下QEG，係一部某程度上嘅永動機。另外，有一部節能機係KMPU，可以慳電，方法係將所以電線表面碳化，再加入GANS(gas of nano states)。但呢樣野我唔敢再講太多，因為我嘅資料來源嘅FB群組俾黑客攻擊左幾個月，已經close左，只可以講呢樣野證實過係運行到，但未到達穩定階段，每個擁有KMPU嘅人，唔理係買定自己整，都有唔同嘅輸出，而內部有好多線圈，圈數為9嘅倍數輸出最大。

同埋我係出體撚黎，鬼神魔外星人乜都見過晒

不時見到巴打講獸，到底係乜黎？

如果又係有人練完係feel到，即係無錯了。因為我有做開冥想，都係會feel到，但要小心唔好同果啲野輕易接觸，因為有機會係全意投影，用作監視。因為班掌權者最驚唔係人類反抗佢地，而係人類因為做修行而達至覺醒，擁有番好耐之前擁有嘅本能，包括心靈溝通，化成光體，出體，隔空取物。

之前有出戲叫第四類接觸 話主角個女比外星人抓走左 我諗係真人真事 出野係會夾雜真實影片同拍反個畫面出黎 因為外星人出現既瞬間會錄唔到 有冇人有睇過

巴打，你點出體有無見過天狼星人，係咩樣？同埋有無試過番唔到身體？

講到會唔會俾人捉，其實一俾人捉已經唔係cia咁簡單。當你做嘅野係會影響佢地而又周圍講，先有機會俾佢地捉。

你用人類嘅諗法當然咁諗，你點解會認為外星人，地底人會幫你? 就算有幫都會加左自己嘅私心。而個啲真正好高維度可以稱為善嘅外星人，佢地反而唔會出手。因為哩個係人類嘅reality ，你要承受自己嘅因果，除非你想自救，冇人會走埋哩幫你。而最近點解出現咁多高維度嘅外星人，係因為時間差唔多了，佢地自己都要再進化，佢地唔幫我地就會被我地拖累。

人類可以靠食藥保持，思想轉移，低溫模式，機械化，融合有機物等增長壽命，但長生不老於同一個身體唔得。而家軍事上可以去到二百歲

其實外星人唔係想幫人類，只係想幫地球，唔幫地球就有機會影響埋其他星球。唔好諗到人類咁重份量。全球嘅人類超過8成都唔係地球靈魂，有講法係好耐之前落嚟幫地球，但俾另一班黑黑捕獲左先會留左喺度無哂記憶。外星人唔係解放人類，係解放地球。人要進化就要靠自己，不停修行。外星人維度高過我地，所以肉眼見唔到，如果自身頻率低，根本好難近距接觸，因為會頂唔順訓左覺。

冇見過天狼星人，但見過小灰人、黑影人、天使、墮天使……
有一次知道自己可以唔返去肉身，但我硬係覺得有野未完成所以返黎。
有時你地諗得太負面，驚呢樣驚果樣點搵真相？而且我最憎人植入恐懼……正面啲，地球有好既外星人睇住的

其實有藥可以食，延長壽命到二千歳。一個療程係六個月，要食或打針四次。男嘅食左年齡會倒退到29，女21。而你嘅IQ 至少可以提升四倍。

凡人終需一死丫，但我一直以人死如燈滅為前提去做去賭盡
如果真係好似巴打所講咁有第二生命既未唔可以再咁無所顧慮去博囉
好想突破依家咁無聊既世界觀同現狀丫

見到嘅可能唔係天使係天龍星人？有時啲人驚會俾人捉或者俾人捉左好大機會係自己唔夠料或者疏忽左，做好準備先去接觸甚至投身落去呢啲野就無咩問題

講比人捉果啲係咪信地球監獄論？電子欄柵？好似Matrix咁？有agent捉？睇得太多陰謀論了。
不過MIB就真係有既，但唔係捉我地呢類二打六。

一針打到我識睇識講識寫英文就得
原諒我係咁膚淺

岩岩投機巴打講既獸入面包括左龍
咁古代中國既皇帝用龍嚟做象徵
係咪龍幫過皇帝？

我可以話你知，死後先係開始，依家盡情體驗3D世界吧，機會唔係成日有。

係咪地下個班人

巴打，我最初都唔信真係會俾人捉，但後來發現真係會，捉去邊無人知，邊個捉無人知，講到呢度就stop了。唔可以再講落去。你懂的。

去星光界最忌恐懼，因為會即時投射出黎，一定要平和/自在/正念。恐懼會令你體驗回負面東西，這是宇宙法則。

可唔可以講多啲
見個名好鬼長巴打話聽完神同魔之後接受唔到，我都好想知自己能夠接受到咩程度。
依家咩都唔知當然自覺咩都接受到

巴打，小心呢到啲巴打睇完你話死後先係開始而做錯決定，畢竟好多人諗野好而諗錯方向

發現係lihkg 開外星人同鬼故都特別多人睇 又高質 以前係高登都冇咁多人講

其實係連棋子都不如

我講講轉世吧，每一個靈魂也有一些原因來3D世界，可以係學習，可以係任務，亦可以係被罰落黎。靈界是有一個轉世系統，有一部機器揀時代、國家等等比靈魂揀轉世去邊。轉世前要簽紙忘記所有野，也要尊守地球歷史及時間性。有任務既靈魂通常會拎金手指save先黎，例如一出世數學好叻之類。
而有一些陰謀論話轉世系統比黑暗星人控制左，奴役靈魂不停投胎，呢一點我唔信的。因為我見過人投胎。

冇咁kai呀？我相信佢地個靈魂自有分數。
不過謝謝你提醒。

見過人投胎

係，有一次出體見過兩個印度小妹妹係醫院投胎。
我想問你接受唔到啲咩？神魔？

有冇巴打可以講下人類大腦開發既程度
知唔知開發多既人有幾叻

咁你點逃出黎架？
要捉一早捉左，點會比機會我係度出post......

我都係建議下，因為如果係以前高登會麻煩啲 好多厭世撚

係2.2%。我知道有啲人話大腦冇得咁樣去講，肯定係用到盡，不過我得到嘅資訊係2.2%。

想問下喵斗之拳巴打有冇其他出體既有趣野分享下
例如搞下d發緊夢既人

我試過一路直漂出左太空 望返地球
之後就返左黎
時間太短睇唔清楚
但係地球外面好多一粒粒既野圍住

我都唔知自己接受唔到啲咩
一直睇Post都未覺得恐懼，或者係因為未親眼見過

想學

Lucy

要練習冥想先

可唔可以理解為
其他開發程度全部都比（人）去限制住？

但自然死亡同自殺既開始會唔會有咩分別？

好真下，睇個動作同個影

好似會有分別
我諗應該好似打lol咁
自然死 = 打完住game 贏/輸
自殺 = 走場

試過出體見到朋友，同佢傾左好多前世既野，醒左之後佢話我知發夢見到我，但佢唔記得講左乜。當然我知道成過過程，亦知道左點解佢今世鍾意動物。
我第一次出體就係飛上宇宙，啲銀河好壯觀

發夢果陣舉起手睇，慢慢學個集中力先

成日聽人講冥想，其實咩係冥想？係咪就咁坐係到個埋眼

分別係執著心，執著心的頻率跟現世接近，死後好大機會夾係3.5D維度唔上唔落，要靠其他靈渡亡

斷線率係邊到睇得返？

講多 o 的

執著心係未姐係牽掛？

以前啲音樂家同科學家係咪都開發得多啲？因為依家都出唔返呢啲人。

係。點限制我唔講，只可以話其實我地講嘅都仲未去到好深入。如果你有意圖想講一啲禁忌野，你人嘅思想會受到干擾。例如失去動力無法集中，突然短暫失憶。嚴重嘅會即時昏迷，要一陣先可以恢復番。

講啲同外星人有關既出體經驗
有一次出體飛飛下比人截左落黎，要我出示id，我話我id冇帶係現世。之後佢拎左枝野scan我就放行。我望一望四周，有好多飛船母艦之類。我問佢你地係邊位？佢答係地球防衛人員

咁恐怖

你遇到係人定係外星人，有機會係solar warden fleet ，佢地負責邊境防衛。

唔同，一種係偏激，一種係唔捨得走，但兩者都會令自己頻率下降而不能上高維度，所以好多學說唔同意自殺係有原因。

咁有星球大戰個啲feel

咁漫畫 Gantz殺戮都市 入邊既情節係現實中係未有部分真實發生緊？

飛咗去邊?畀宇宙roadblock dup

咁如果佢自殺係單純無聊，無念呢？

我講咁多年出體，係得你回到我。
人黎，著住藍色好似star trek啲衫

唔會，dna有保護機制，冇呢類決心係冇可能自殺

咁佢既形態都係靈魂？ 意思係佢係另一個維度check 你id 咁？

多謝巴打答我問題
即係我地無論思維同發展都受到監控
原來人類連粒塵都不如..

不時會有種感覺活著好似係屋企無所事事咁開左部電視又唔係睇既感覺。
會諗不如熄左佢，反正又唔睇
依個比喻好怪

訓醒好多野睇
上面話出體果d 我好
好想相信係真 可唔可以講多d 因為我想信多d
話說分享一件小事
我記得我好似前日定大前日開呢個post
然後前日既夜晚 我照常熄左電腦去訓
但係仲未醒燈果陣 突然部電腦自己著返
嚇到癡線 因為我成日熄左電腦唔記得熄電源
之後即刻熄埋電源
不過應該係電腦有問題掛 老機黎 但係之前就未試過

我冇掂過佢，唔知係咪靈態，但睇落比我更實體

留名一身蟻

我以前都係咁，覺得人生好on9，但出過體後先發現個世界原來唔係咁，開左竅之後就樂觀左，因為了解左3D世界果種存在感就係要體驗既野。之後我就一直以體驗不同事情來過人生，少左係屋企打機，多左出外體驗。

關於靈魂，理論投胎後唔記得哂前世啲野，但你今世覺醒左，記返前世啲野之後，咁咪有2世/3世/x世既記憶？咁會唔會有錯亂

好想知更多關於出體
可以詳細講下嗎?例如方法之類

想問下喵斗之拳巴打
你出體既經歷有無影響日常生活？
出體既時候係咪好似睇戲咁？

唔會亂，只係扮演過不同角色而已，好似做演員咁

希望我都會有一日去到您依個狀態

聽過人話出體會容易比鬼上身 巴打點睇?

其實出體同冥想應該點去做到 or 練習

最簡單方法就係夢中舉起對手睇，練好集中焦點先
做到呢步先再教

好似westworld 咁 巴打有冇睇？

影響左宇宙觀同人生觀，做人冇晒執著，只重視體驗
發夢似睇戲，因為冇主權而又控制唔到。出體直頭係你想做乜都得，只不過唔係控制肉身，控制緊非物質既你。

我認同巴打講點樣落地球嘅論點，亦認同係會簽紙，但結終大家嘅資料來源不同，所以有啲位會唔太認同。近幾年有啲落嚟投胎嘅靈魂可以避得過唔洗簽紙，而簽紙的確係因為要令落嚟做任務嘅靈魂唔記得自己要做任務，至於係咪俾人迫簽紙，其實係有機會。

巴打會唔會有少少矛盾，細心諗一諗，如果靈魂要落嚟做任務，但就要簽紙忘記一切，咁點做任務？

所以我會咁睇，好耐之前阿努立奇落嚟開發左人類某啲智商，幫佢地喺地球掘黃金。最初人類數目唔多，所以會開發埋人類繁殖嘅能力，增加佢地嘅數目。後來因為某啲事，阿努立奇走左，然後人類開始發展，到達阿特蘭蒂斯的時代，即係碼雅金字塔嘅第四至五層的日曆年代，當時佢地靈性同科技都非常高水平，並且得到一個平衡。但之火後星種族(有錯請跟進)入侵，佢地靈性質素好差但科技好高，因為火星人口過剩同過度依賴科技引起滅族危機，所以搵一個星球移民，而入侵方式如果夾硬嚟就會好大傷亡，所以就先給予更高科技嘅產品俾阿特蘭蒂斯人，令佢地依賴左科技，失去靈性同科技嘅平衡，由於靈性能力差左，所以力量大減，後來就打仗佔領左地球。淨低無死嘅地球人有啲飛左出太空去其他星球搵幫手，有啲就落左地心，其實過程同阿凡達嘅故仔一模一樣。有班人係選擇同生命之樹同埋板塊沉落地球犧牲。戰爭後，有不少負面外星人如天龍星某啲種族，天狼星某啲種族嚟接管地球，並且於地球外圍拉出帳幕。所有要落嚟地球嘅靈魂都被迫要簽紙忘記所有野，同時間亦無得反悔離開地球，並且要不停喺地球論迴。直到90年代古巴戰爭後，一大班外星種族如天狼星，大角星，織女星，昂宿星決定幫地球，所以就開始打仗。到2012年，原本係會令地球由第三維度上第五維度，但因為太多傷亡，所以delay左。而係選擇慢慢解開地球外嘅電網格，拎番木星衛星嘅佔據地，到2014年，再拎埋月球呢個人造衛星嘅基地，放走並醫治基地內嘅實驗品，如人同牛嘅結合等等(好似鋼練咁)，並救埋喺月球內嘅斗姆女神。現在情況就係咁，先鋒部隊集結喺月球同地球間嘅地方，救援部隊同中央部隊喺木星同月球之間，指揮部隊喺木星。由於電網格已經接近拆哂，所以就時不時落去長島拆由奇美拉組織製造嘅頂夸克炸彈，好似已經拆完，拆緊等離子層果個，同時亦開始增加曝光率，令人意識到係有UFO，唔好信政府，同一時間，亦測試完NESARA法案。當一切預備好，就會拘捕所有非法掌權者，並令人類有番真正自由，外星靈魂可以離開，同時將地球上去第五維度，而家係第四維度。

上網search下 "靈性科學" ，同埋之前睇Frank，地球近況更新搵番嚟，仲有從知情者得知。的確，Frank同Cobra嘅野有時無講太多真相，因為驚好似billy mieter咁俾人當神咁拜，但佢地講嘅野通常過幾個月就會慢慢出現。

你係真人？

搵個舒服既姿勢坐係到
合埋眼 深呼吸
將個焦點放係呼吸到
但係你會個內在聲音會係咁講野
由佢講 唔好壓制佢 將自己焦點放係呼吸到
你會有小小時間個人會空白左
記住呢種空白既感覺

最簡單方法就係夢中舉起對手睇，練好集中焦點先

矛盾喎。。。控制唔到又點練？

其實我就唔識出體，因為試過第二晚已經被shadow being 直接攻擊，仲要係3d 版。不過你有冇見過一啲艦隊個 symbol 係三角形跟著一個orion symbol，嗰啲係Draco 嘅艦隊，要避開。

咁係咪姐係類似lucid dream？
上面你提到話係夢入面舉手練習中力
但似好似你講咁 發夢係睇戲 一般人好難控制係夢入面既野 就算係自己既動作都好難控制
咁巴打你當初點入門？
由冥想到出體練左幾耐？

你個方法係要發夢先

樓上有巴打教冥想，你可以學下，會回歸你中心，是有益的。
本來我追post唔出聲，但因為大家太集中陰暗面，所以先截一截大家以免成班走去自盡
神同魔，你地自己揀。

所以你要知道你自己係發緊夢先

樓上有巴打教冥想，你可以學下，會回歸你中心，是有益的。
本來我追post唔出聲，但因為大家太集中陰暗面，所以先截一截大家以免成班走去自盡
神同魔，你地自己揀。[/quote]

巴打我覺得上得呢個post既巴打都係有原因
所以唔洗太我地擔心走火入魔

其實引發世界大戰既原因除左要減人口同推進科技發展外，會唔會關唔同外星人既利益事。 即係有對壞既外星人係會透過死人嚟得到能量

巴打出體小心係俾壞嘅外星人扮係好人同埋天使同你傾計，佢地目的係要引你信佢地再幫佢地做野，通常會俾好多所謂嘅事實比你睇，令你相信，然後會慢慢令你只信佢講嘅野，例如佢會同你講好多外星人集結左要侵略地球，所以出體得到嘅野要自己慢慢思考清楚。如果有興趣，可以下次出體試下問佢係咪光嘅靈魂，因為呢樣野多數都呃唔到。

我都試過發夢同時見到二個朋友，三個人入面有一個係反左面，我同另一個醒番都有講見到對方，當然我地都係有做開冥想。

只要平常心，有正念就可以破魔
仲係驚既話可以做結界先，呢點後話

出體我教到你，冥想唔識，上面講左出體方法

未睇正想睇

我知道有好多巴絲當我係痴左線當我9up，我亦都俾人笑過好多次，所以我無再講，係見到呢個post夠高質先入嚟講下幾句咁，有人會同我講UFO係假，但我見過。有人會同我講keshe technology係鳩，但我親身做過唔係鳩係真。有人講Frank同Cobra講嘅野有時幾廢，呢樣我認同。

想問中醫其實係咪外星人既知識嚟
我諗極都諗唔明點解試到藥效
除非係外星人教既草藥學

唔好再聽啦，依個台比人屌到臭

留名，幾對呢d幾有興趣
利申minor astron

好好睇
你睇完就明我點解咁問

lm

荷巴投巴 有冇啲關於planet x既消息？

希望大家唔好誤導，有追post 1 的人會知道初代出體人類係同靈族交配之後的產物，自此後代血統上有左可以出體，死後有第二生命等能力，人類可以透過修靈黎出體，如果貓巴打真係出得咁勁，咁佢個血統係好強，唔係個個修靈都可以成功，正如荷巴被shadow being 阻止，我冇血統。再修上去會進化，好似釋加菩提咁，成仙成佛，講到呢到，我諗大家都好睇到呢個世界好多野都係連得起冇矛盾。所謂傳說都係真

另外有個冥想方法
搭地鐵個時（坐係到比較好)
都係合埋眼
留意聽下周圍既嘈音(一開始會淨係focus 係1種聲到 咁就試下將個焦點轉去另一種聲音到)
轉轉下發覺你可以同時聽到全部既聲
之後就會空白左既感覺
記住呢種空白既感覺
但係要記得落車

呢類資料我有睇過，仲有外星封印添，等靈魂忘記本源任由擺佈，不過我只相信自己體驗。
簡單咁講，地球係神魔角力既地方，收o靚。所以有正能量引渡人類，也有負能量引渡人類。如果你行正念，頻率自然上升，對應神界。如果你負能量，頻率下降，對應魔界。每個靈魂都有權選擇自己取向，我自己揀光明果邊，所以負能量一概block，只需要了解有黑暗呢回事就夠，而不會參與。

就係要你由夢中學習拎回主權

我又冇咁細心理佢邊派。不過有見過負面外星人，遲啲分享。

想學出體上太空，但驚出體後返唔到落黎

有時屋企有d物件擺擺下突然唔見左 之後又無啦啦出現返 關唔關個d shadow being之類事

想問靈魂有冇性別之分

呢個就係一條界線要去衝破，大部分人都做唔到。但當你做到一次之後就容易好多。
當初我係自動波，發發下夢叮一聲返左去類似比鬼責果種狀態，之後膽粗粗抽自己出去，飛左上太空

係咪咁樣

出體方法有幾種。
夢中出體、比鬼責狀態出體。
冥想都得，但我唔識，只識上面兩點。

我可以控制到夢入面做d咩 但係多數都係d甜夢
有時發d覺得好危險既命 會即刻醒

可唔可講多小小

留明

對，這是一條界線，話難唔難話易唔易

同意，唔排除有魔老點，所以我叫大家練習中力

留意下corba講野係不停拖，拖足幾年

習中力除左發夢嘗試攞返主導權之外，仲可以點練？

其實我一出世就好鐘意宇宙
人地個個2,3 歲玩玩具，我要我老媽子借d 大學圖書比我睇，當然係睇圖
唔知點解好鐘意
但奈何我讀書真係廢到仆街

呢個說法我第一次聽，等你地分享多啲

冇，我有一世做過女人

中醫係五行，能量，氣，環境學，草藥學等智慧結晶，屬於宇宙大倫中自療學下的一個分支。以幾千年前人類智識水平你估發唔發展到呢個學說？到今日爲止，外國中國都不斷有人研究緊。但佢係由呢位（人） 帶到地球，佢地係宇宙中自療學的專家，特徵係頭上的肉團，年紀愈大肉團愈細。

我知吖，估佢應該係先俾concept，再慢慢放料，唔一次過講應該係因為佢嘅守衛者已經死哂，所以就慢慢嚟。

嘩，我都想見到佢呀，銀河光明聯邦艦長

巴打可唔可以講多d
因為1 d 病，我唔知可唔唔可以再做自己夢想既野，我成日都想死

控制到夢就係清明夢，但仲未出體，出體有步驟的

想學野
但想知係咪心態就會導致咩人搵你？
有冇神轉魔又或者係魔變神？

平時少啲消耗能量，例如打J

每個人都有自己靈魂議程既，我會考得3分添

師兄 我有諗過少少關於依啲野 請容我發表少少意見 有錯請指出
我相信好多人都有聽過平衡時空
我都有諗過一啲類似轉世嘅野

呢個我相信係fake 嘅，只係nordics 或地底人假扮。

同樣道理適用於冥想，因為冥想都會出體同接觸好多靈魂，甚至同不同靈魂連接合作。所以冥想完一定要細心思考經歷過嘅野。
其實冥想最基本係要首先用丹田呼吸，然後就讓所以思想浮現，但一定唔好沉溺於過去，否則就會停湔不前。另外要放鬆全身，用自己舒服方法盤腳坐。除此之外，亦可以清理一下脈輪。

more please, 好再興趣
身在令我想自殺既慢性病
睇緊中醫，想有多小小信心

我認為假設我死咗 我去到轉世 我選我做時空B嘅秦始王 而係我地依個時空(先叫時空A) 秦始王好勁 打晒6國 統一咗 但我去時空B做秦始王 係一個廢柴 比人滅咗國 我覺得以平衡時空嚟睇 唔一定跟歷史 因為可能每個時空發生嘅野都唔同
只係表示觀點 有錯請指出

同埋我一路都唔信中醫只係鳩試藥同一埋stat
而係一d 其他高智慧既人帶嚟既科技

每一日都無夢發

其實所有newage資料、通靈資料、外星資料都有真有假，千萬唔好只信一種，而係抽晒啲共通點出黎再研究。信晒單一來源是很危險既事，因為你唔知道佢背後動機係想老點你、混亂你，或抹黑其他野。

發夢無知覺

這些病是帶你集中返去你既靈魂議程。例如有人一出世就冇腳，就係block左佢有腳既可能性，等佢行返正佢本身條路。你思考下自己既病對你既體驗有乜影響，再搵返你條路出黎。

講得岩，所以所有野都一定要睇幾次，睇埋同之前講嘅有無矛盾。幸運嘅係可能我同呢方面有緣份，外星野睇一兩次就記得哂，考試又唔見咁叻

心態決定頻率，頻率吸引相同頻率人事物，類似吸引力法則。
有，墮天使就係天使墮落。光變暗。

仆街啦

係有平行時空既，另一個你同時係另一個世界體驗緊。

因為你平時已經用晒所有能量

有無聽過光工呢樣野？

我經常發夢會記得好清楚,好耐之前啲夢都仲記得
有冇關係

有，我咪係
我為大家帶黎光既

記到夢係好事呀，可以試出體了。
唔係個個記到的。

有樣野好有天份 因為慢性病唔知好唔好得返
而個病係大大影響我有天份既野
想死

有冇巴打開POST講 冥想 出體 神秘學 new age

有冇可能下世選做外星人?? 同埋知唔知其他嘅自己做過咩???

問多一次先
例如黑球召喚人類去解決一啲係地球既外族

教你一樣野。
睡前呼喚指導靈，唸到訓著。
留意夢境比你既啟示。

教下我點出體

開始比我騎劫左，大家講返外星人

新post留名
追哂第一個post好想繼續知多d

巴打你開POST啦 第三隻眼巴打唔開

有一種滲漏情況會知道，例如A學彈琴，B會突然了起條根又想學。但這情況不是絕對。
其實人類大部分都係外星靈魂……

追post，有教

我明明無打 j

80%現有人類係外星靈魂

呢個post好似全部都齊

你既注意力係現世其實已經係消緊能量，訓之前仲有淨幾多因人而異。同埋你越多朋友就越消得快。工作量越多越消得快。所以冥想有佢用處，回歸返自己，block晒外界攞你能量，自然清醒。

之前師兄你講過要簽紙自己選 但比如非洲果啲冇野食個啲 又係自己選 我諗應該冇人想下世冇野食咁慘

但好似有啲騎劫？

有佢地要體驗既野，你當反面教材。

依家睇corba 都係得個睇字多 唔太會深入諗
佢後面果班人做野真係太慢 唔知係咪因為冇時間觀念問題

依家比較鐘意睇corey 佢個故事好吸引 幾好睇

斗喵巴打 你出完體 點同佢地溝通

朋友....都幾多下
工作....我紮鐵既
um....今晚練冥想

揭露宇宙，我有睇，藍鳥星人

預知夢係咩回事？

有d人成日見到同一個數字，即係好似你望鐘見到係1420咁，之後係其他情況又見到同一組數字，而且係成日見到或者隔一段時間就出現，而往往出現係你無心諗呢組數字果陣出現

sorry, 有d1999

心靈感應，唔駛講野的

唔知算唔算off topic
我細個嘅時候好鍾意鬼神外星人嘅野 好入迷
有時望上個天會有種好舒服有連接咁嘅感覺

試過有次訓覺（11，12歲到）比隻蚊嘈到訓唔到
下意識一下食指拇指咁捉死左佢 跟住鏈佢
嗰陣都半訓半醒 但完全醒返起有件咁嘅事 係見到床邊有粒黑色野 手指有血跡先知係真

愈大就愈偏離了 冇就了解 唉生活逼人

有冇巴打可以話我知人嘅潛力咁嘅野 我捉蚊算唔算

哦 原來係咁 唔該晒師兄

可能佢上世唔覺意殺咗你 你今世搵番佢報仇

當我派 算啦

試過，但好難唔去壓制佢

頭先冥想左陣
差啲訓著左

我想問係咪有啲似半訓半醒個種感覺

練冥想個時個頭浮浮脹脹咁 點先可以出體要諗住啲咩

額頭中間痛痛地

我係咪用錯方法定點

我有學功夫同氣功，我師父同我講打坐打到咁上下會有d鬼神黎同我講野，佢叫我果時唔好驚就得，佢話玩左之後個宇宙好大睇到好多野。我諗就係你地講呢d.
不過我懶，通常都係focus係硬氣功，養生氣功呢d實際有用既氣功多d, 冇咁好心機打坐所以冇試過

我想問 我試過將集中力放咗係額頭 好似有一種能量係額頭度放咗出嚟 我想問個啲關唔關事 係咩嚟

點解巴打出體可以咁淡定
我有一次冥想feel到出出地
即刻嚇到唔敢再試

其中一種已知地底獸-牛頭，佢地有人型，雙頭型，獸型，現今牛係未進化未被移民的一班，正如有人話人類係猩猩進化，牛都被進化，只係我地住唔同地方，古時人同牛頭都發生過戰爭，你睇番一d 紀念像都會知道

應該就係所謂既松果體

地底有咁大比佢地住？

真係越睇越多
其實好多證據去證明

額頭中間熱熱地浮浮脹脹咁

魔獸世界???

我想問係有咩用??? 特異功能??? 好定壞??

成日都係咁，呢樣你嘅三眼輪發出能量，頭先有巴打講話想冥想因為要出體，如果係咁嘅思想，好難會成功。另外，當你冥想正確，有機會覺得全身好熱。

大哥，cg 概念圖，有真圖係人都信左，政府都唔會被真圖流出，我有真圖都唔會放上網

咁有人係懷住善意而死例如為救人而死就可以去另一維度/升仙/脫離輪迴？

係會發熱
頭先巴打話會出體,咁佢冇可能冥冥下想會自動出體,都係要自己有呢個諗法先得㗎嘛,有呢個諗法就話唔成功咁會唔會有啲矛盾
定係我理解錯誤求指點

Korean 海難係血祭巨蛇獸

你可能會問點解牛頭冇人祭，而蛇咁多人祭，主因係蛇獸兇殘低智慧，主要都係破壞同食，一直想重回陽光，所以世界各地文明都幾乎有同蛇怪打過，而拜祭佢地班人係想得到蛇獸力量去殺人同破壞。佢地組織有蛇印logo ,蛇頭愈多，能力愈大。

試過係一個我猛咁唔知鳩嗡啲乜
我冇理 繼續focus 一呼一吸
慢慢就覺得頸以下好似冇咗咁冇晒感覺
之後好似有嘢扯個意識出去咁
好驚 唔敢再試
其實係咪唔應該驚 由佢扯就可以出體

講開蛇
d救護車上面個生命之星logo有條蛇, 係d咩意思

如果係身邊見到類似圖案的人或物，唔好去接觸

咁蛇係咪同魔鬼有關？

係Post1見到依張圖，同一樣野黎？
同埋血祭其實係點祭？死既時候靈魂會去左獸個道？
因為獸應該無可能現身去現場，除非佢能夠令人睇佢唔到

大腳八 野人算唔算獸

真正用到護車的人係咩人？蛇最鐘意血
我諗你開始明，好多野連埋灑，真實世界同我地一直被講解ge 有幾唔同

張黑白相係？

都係祭既一種！？

點解淨係香港既救護車係咁？

原來世衛logo都係蛇

所以香港一直有人祭蛇 !

咁世衛個logo都係蛇啦
蛇繞住權杖好似係現代醫學既象徵？

呢d救援組織好用唔用, 居然用蛇做logo, 真係好可疑

點解韓國個班要祭蛇，唔祭其他？

因為希臘神話個醫神支杖係蛇杖啫

不過中間有咩串連我就唔知啦

靜曬既？

鋼鍊人造人都係蛇

慢慢啦

兩日就500 posts

追死人咩

應該係因為放飯時間姐

其實開到post2已經好勁
我開呢個post前無估到係咁

呢個POST真係好快...
好L精彩

唔好慢啦，您地一靜我就悶

成日都覺得地球係個lab
睇下d dna 咁溝埋會發展成點
唔同星球就係唔同既lab 試唔同物種
岩用就拎黎用 唔岩用由佢自生自滅

係咪有「人」唔俾傾

隔壁post講風水既都有提到香港依家好多蛇型既陣

韓國沉船血祭係邊班人背後操控？
壞既外星人？人類？
得到蛇既力量想做啲咩？
可唔可以講多啲？
睇到依單野真係好撚心痛
我信廿年後又會整多一單死300人...

可唔可以講多d韓國血祭單野，上網無source
或者有無keyword比我查下

希望知道嘅巴打可以分享下

心經簡林 西九郵輪碼頭

請問火星d女正唔正

我都有聽過靈魂會不斷轉世去體驗唔同野黎拎經歷
咁係咪每樣野都有靈魂？（包括植物死物）
會唔會我今世係人類 下世轉世做隻狗 再下世做外星人咁
求解答

又要幫我地建文文明，又唔比我地暫時滅絕，又要監控限制思想，（人）都on99
除非人類有對宇宙歷史進程好重要嘅姐[例如依一刻無左人類，就無法成就預言]

我由細到大 都有種好強烈既感覺自己有一日會有超能力去做好事同埋有一日會失憶咩都唔記得曬

想知其實係咪我ff 定係所謂既靈魂議程

我試過有fd同我講發夢見我做左耶穌

細個阿婆帶我去睇咩盲公 個盲公話我一定會有一番成就 同時阿婆同阿媽又好驚我去游水 話咩水對我好危險

利申 唔見得自己有咩成就 只係一個掛住返工搞到gpa唔過2既廢青

我之前睇過話係關邪教事，朴 惠係個個教既教徒

原來我是Ultraman

有105個正評
今期青山醫院大豐收捉撚晒你班痴線佬

成個post入面講既野好科幻離奇，不過留名先

次次我去求籤都係咁講，話我將來會係好q叻，黃大仙車公廟萬佛寺都係，仲話我忌水，點知我呀媽帶我去學。不過我就唔ff咁多，用自己努力一年asso入大學，接觸埋呢啲外星野同修行，成個人變左，心態同細個唔同。
btw，耶穌就應該唔係你了，根據正版聖經，佢會落番嚟，而佢已經落左嚟了。

心態決定境界

Gantz好睇

搞gag咁搞姐 做耶穌未必係好事
我係有degree但覺得返工好似實際d 所以瘋狂走堂
想接觸多d所謂既修行 日日睇依個post 今晚exam都未溫哂

係咪有degree 先可以接觸外星人 咁我咪冇可能

個閪窿應該好熱

知咁多野既巴打eg荷巴同投機巴
想知你地係現實中係咩學歷 做咩工作？
係咪都同普通人既生活無分別？
定係你地有d地方同普通人有別？

所謂既學校 某程度上係一個控制人類思想既地方instead of啟發？

終於都追完post 想問有冇方法知道自己前世或者前幾世係咩人或者做過d咩咁？ 同埋以前細個個陣訓覺訓訓下好似俾鬼*責*咁之後聽到身邊好似有成班邪教人係我身邊唸經 求解答

+1
我以前中學冇野做會棟支筆係到 合埋眼之後會用額頭眉心位對住支筆咁壓落去 但未壓到落去 就feel到好似有種壓力係前面
我試過叫其他人用其他野指同一個位 慢慢壓埋黎 每次就掂到我都feel到有野接近 有種力壓住個額頭咁
唔知關唔關松果體事

我有一世做狗的
我仲記得狗既四肢果種感覺
不過投巴話唔係個個有靈，我都信的，始終太多種族唔同，外星基因亂到狗彩

咁dead metal既山羊呢巴打
隨便問下

呢套"戲"既野我信全部都係真

但咁亂，係咪已經冇哂純種人類？
好似以前貴族咁只係同近親繁殖

巴打有無睇過i pet goat ii？

荷巴同投機巴都冇出聲 是咪被人禁言?
btw我係黎留名既

你依家明點解和尚要斷六根啦
因為在世既一切會扯光你既能量，對修練者黎講係包袱。食多啲自然界既野，人工野少食，習氣自然少，能量自然充足，可以應付另一世界果種焦點及注意力。仲有最重要就係正念，提高自身頻率。（當然你要無限負能量做魔鬼我都尊重你決定）

無錯 黎到呢個物質世界係要有「緣」同埋「使命」先準黎
所有「人」既能量體都要等好耐先可以係呢個世界重生

應該有人聽過點解「嬰靈」既怨氣係特別深亦都係咁解

係，啲鬼鬼怪怪咪理佢就得，靈魂有這種權利選擇要光定暗，你唔like佢地都冇權限攪你。其實好多時都係心魔作怪多過比鬼攪。

唔一定，都係要睇返佢議程

投巴可唔可以講解下邊個外星族有靈？
邊啲又冇靈？

估唔到末將r4都係度

同埋想問下人種既問題
白黃黑棕唔同人種有無分別？
有無話咩人種特別容易修靈？

有樣野唔到你唔信，計落做左4年冥想，開始會食素，開始想同大自然溝通，雖然仲未識。最重要係開始想去西藏同唔同嘅廟，甚至會憧憬喺深山居住。

變左MC仁

果啲聲係你意識由其他世界返現世既雜音黎，類似
tune台咁

有分別，佢地物質界嘅外星DNA唔同。
無，每一個人都可以修行，在乎你嘅努力。見到我個名都應該知我係一個喺大學讀工程嘅巴打，但修行促使我做好多義工。

想分享一d 親身經歷， 都想喵斗 同其他巴打講下自己睇法（sor 有d 長，係關於靈性既野， 無外星人）

我記得中七果陣好迷茫， 偶然之下接觸左佛經
一開頭進度好快，睇咁多本經，一睇就通
之後無耐就練習打坐 ( mediatation 唔識打個字）

有一次最深刻係 打打下坐 覺得攰 完成左之後就去訓。之後發左個夢有好多好純粹既意念，好似真理一樣注入我個頭度，我覺得果刻自己好似知道左真理。我當時雖然係知自己訓緊 但同時好清醒 所以我好驚， 因為睇過d 人話 會走火入魔 or 出體之類， 我唔敢試 所以我係意識上say 左No, 之後應該係訓著左， 醒返想寫低係夢見到既真理， 但果一刻先發現真理係無辦法用文字寫出黎， 反而係一種類似感覺既野，但同時好實在， 所有疑問係呢種感覺面前都自然迎刃而解。同埋我好似係吸唔晒or 漏返晒出去咁

此後因為要A-level, 所以就無去理呢d 野了， 因為我會好著迷， 會讀唔到書， 諗諗下其實A-level 根本就係阻止我地靈性發展既一種手段

後來入到U 之後， 都有去做返少少打坐
不過最多都係去到 感覺輕安 然後feel 到自己無左個形體 即係你會感覺上自己係一團能量 手同腳 同頭既方位感覺已經接近消失 但你知道仲有個殼係度

我打坐既方法係，留意呼吸，盡量自然呼吸，有雜念就當睇佢唔到，順其自然，入到咩狀態就入， 入唔到就當relax 左 is ok, 慢慢就會一層層咁上（ 請巴打指教係咪正確）不過我就有個問題， 成日打打下坐訓著左， 唔知點解決

同埋投機巴打講既野其實好重要， 我真係feel 到即使好似我呢d 普通人， 愈想學呢d 野， 就愈易放出signal, 然後諗唔通， 處理得唔好，性情會變。如果你成日心邪，未處理好自己既價值觀就去做呢類修行既野， 我覺得最後都係會壞事，你會迷失得更多。 學佛d 人都有講過， 學佛愈久， 離佛愈遠， 我自己睇法係，可能你自己既心態未完善，比你通晒好多智慧，最後都會因為慾念倒退。

而家我專注係自己夢想，暫時無修行，不過都想巴打比下意見， 有無經歷過類似既野， 有無解釋？如果我第時練習返， 可以點樣進步？

想知自己個松果體仲有冇，睇下自己合埋眼用手輕輕按住眼球

利申先:9up

純種地球人機會率應該係零
你諗下，自古至今幾十萬年咁多外星種族黎過地球，得閒又改下dna，得閒又整人挖金。唔同時段唔同神袛又走黎參一腳……都未計地球人自己四圍遷徙混血，真係好亂……
不過聽過神巴講有方法知自己係咪黃帝定X尤後代，但唔記得左。

按左點為之有？

做咩叫我

巴打你嘅經歷係每一個做meditation(冥想)嘅人都會有，但真係唔好驚，我果時又係突然間腦中浮現好多道理同埋好多資訊，多到接收唔到，果啲道理試過困擾左我幾個星期，過程好辛苦，最後好彩有人幫到我先搞掂。

如果你係成日訓著左，可以試下每日都早少少訓，或者張開眼做冥想，冥想講求嘅係專注。其實冥想有分無為同有為，有為會觀想某啲野，無為係咩都無諗。

博士>碩士>學士>>其他=努力?? 定 只係起跑線分別

正 全部36G

試過係一個我猛咁唔知鳩嗡啲乜
我冇理 繼續focus 一呼一吸
慢慢就覺得頸以下好似冇咗咁冇晒感覺
之後好似有嘢扯個意識出去咁
好驚 唔敢再試
其實係咪唔應該驚 由佢扯就可以出體

仲有想問多樣
冥想日頭定夜晚做好
夜晚會唔會好易撞邪

之後點

有D不安

另外睇完呢兩個post 之後我懷疑我認識一個被投機巴 荷巴講果d, AI感染左既人

話說有份part time 係會展返既，會接觸到好多人

而其中一個人佢一識到其他人就問人鐘唔鐘意睇外星人 UFO 果d 野， 無耐佢會sd 好多呢d 野去我Wtsapp

有時我睇到d 野 返工無聊同佢share 返 佢就同我講果d 好假 應該係厄人

最神奇既係 佢對個個人都係咁樣，淨係得呢個話題， 你同佢傾唔到其他野， 我試過撩佢講其他野，佢會跳返去問你有無睇過邊條外星人片， 但又會同你講佢覺得係假 係CG etc

呢d 係咪就係AI 既特徵？ 我其實研究過佢一排， 因為我覺得佢係外星人

佢地要返工咋

可能係喺LOC返工

點解我睇睇下有d想嘔，係真係想嘔感覺，唔係派膠

同埋有d耳嗚個身小小熱，有種虛幻感

仲有由細到大都有個人係我自己心入邊陪我傾計

分享一下出體見過的非人類生物：
1. 天使，身穿金色盔甲，背後一對白色翼，成身白光好Q耀眼
2. 墮天使，全身黑色但冇翼，個樣似烏鴉電影個主角，離遠已feel到果種黑暗並唔係人咁品
3. 小灰人，有白色、金色，幾得意友善
4. 似足鐵血戰士咁樣，拎住枝矛，我試過比佢追住九條街，好彩我識飛……
5. 一團黑影冇實體但人形（shadow being?)

講起預知夢 我細個都試過
發夢時有一個好深刻既畫面
醒左都仲會記得 但咩資訊都冇 得一個畫面
但過左一排忘記左既事之後 係突然有一日係現實撞返果個畫面
仲試過好幾次
但而家人大左己經好少會發夢

小我同大我傾計？

通常我會做左保護先，所以夜晚都會做。

出體有冇調定鬧鐘

咩保護

唔駛校，你果刻想返去就返左去，來回只有一瞬間

巴打我試過做冥想觀想到自己全身散發白金光線，仲要靈魂之星脈輪好光，兼且自己有對好大嘅翼，果種感覺好溫暖同埋好舒服

如何練習出體

我來自m78 ultraman行星
我目的係殲滅你地

冥想嗰時要諗住啲咩

你可能根本就係天使轉世

預知夢
嗰年放搒前一個月發夢得12分
但學校同補習都預計過係20分左右
所以我冇擺個夢上心
點知派出嚟真係得12分
成個腦空白晒

又問……都話練左夢中睇手先

我想知嘅係 冥想要打坐定係瞓喺度,洗唔洗聽住啲音樂個心要諗乜

我成日都記得夢

同埋有時候發ge夢，過左一段日子後真係同夢境一樣地發生

同一同地同一人物

呢個係點解

Déjà vu”

我係打坐 淨係諗住一呼一吸 愈吸愈慢

冥想我唔識，等其他巴絲解答

試過類似
發夢去左某d地方現實未去過, 同埋當時事實都唔知有既地方
之後如果真係去返發現去過呢個既地方,會醒返起發夢去過呢個地方

講得有d 1999 sor9ry

預知夢，夢體去左未來知道左未來

用LIHKG 上 個post 停左係第7頁

你唔係冥想咁用咩方法

原本只係cdrom，但見咁多回覆忍唔住出文講下自己謬論。

先利申我係phyics出身，相信有外星人，UFO，外星協議，多重次元同影子政府。

其實而家好多網上嘅料大部份都係流嘅，用意混淆視聽，因為善意外星人(高次元等級)唔會直接顯示或者強行控制人類?接受，相反，佢哋要人類自我感知，自行理解真相。

呢十年好多荷里活電影都隱喻咗好多資訊，例如matrix，Intersteller，Apollo 18，Jupiter acending，Da vici code，Inception等等都值得大家去深入了解參透電影設定。

好似inception，其實同matrix都有個共通點，我哋真係活在現實(4次元)，定係只係虛擬/夢裡世界，呢點同"投息"物理學說有異曲同工之意。

Matrix同jupier acending亦帶出我哋係dominant同slave道理

Apollo 18就講我哋現在軍事強國當年陰謀論，佢哋野心同結果

Interstellar直頭講愛同我哋係被保護，慢慢引導人類進化，其實一直保護我哋嘅人就係未來自己?同神/造物主?

信唔信宗教，係神定係外星人都唔係要旨，要旨係佢係咪導人向善同大愛，學杜汶澤話齋，神以前都係人，不過佢做到人做唔到嘅嘢，之后佢就係神

Sad but true

呢位巴打，我都間唔中都發預知夢，每次夢到一個夢況正正常常，但當中有一絲感覺唔協調，我醒 左之後會盡力回想而寫低個一絲不協調既事物。有時去到 一個地方一個情景會突然覺得好似見過，同我之前記落既夢境有九成相似，而個不協調既事物更加一模一樣。

我發現當我愈遠離世俗既野就愈易發預知夢。

夢中出體、比鬼責出體

同意網上多流野，尤其陰謀論

我又係sci major
但我都係信外星人

你既指導靈

其實仲有套戲叫＜雲圖＞
好深 好易睇到瞓着 成3個鍾
但如果了解咗少少new age嘅concept再去睇就會發覺好得意

Interstellar又係好正
第一睇係用科學角度去睇
第二睇就發覺佢隱藏咗love係第六次元或者更高 同埋暗示將來要進化上更高次元

我都有依種感覺 用手指未掂到眉心就會好似有種引力

唔係只係佢痴左線啫。冇利用價值唔會被ai 感染，普通人唔會有任何風險。同被感染者接觸都會有機會被感染，一但被納米機械人入侵係番唔倒轉頭，佢會自我複製，入侵所有器官細胞，係冇辦法分離出黎，你死左就會毀屍滅跡，溶左個屍體。唯一辦法係隔離你block 左signal，唔比納米機械人同母體連線。

其他世界？

阿斯克勒庇俄斯之杖，又稱蛇杖，在西方文化中是一種象徵醫療的標誌，為希腊神話的醫療之神阿斯克勒庇俄斯所執之杖
香港嘅救護車都係近十幾廿年先有生命之星logo
好多地方嘅救護車都係[真正用到護車的人係咩人？蛇最鐘意血] (救人）但無生命之星

估唔到av 女優都係到

由細跟屋企人學藏傳密宗，又係有呢啲打坐冥想氣功養生，後尾到dse嫌煩就無再做，到入左u有一日心血來潮想做番，個日就疑似入左佛教講個隻極樂世界（界外），好多雲，好光，好warm，對佛講野，最記得係番番肉身個時真係覺得由好遠番番入去，由界外，銀河，地球，香港，屋企。

但最奇怪嘅係，自此感覺好似開左半隻眼，經常見到黑影（shadow being?)，有時感覺到係一堆監視緊我，或者身邊擦過，未睇呢個post以為係靈體，睇完覺得係外星人

第一次有人明白我果種感覺，同過好多人講都唔信
但我果陣拒絕左接收， 會唔會有影響， 因為我好似返唔到去果種狀態， 巴打你邊度搵到人幫你？

我諗我係傾向無為，因為本身雜念多， 想像力太好，怕諗左d 奇怪野

Btw每次一有心諗番啲夢境（我有兩三個夢係不斷發，又有連續性），或者想記起一啲神祕景象，就開始頭痛，係咪已經俾啲大氣電波開始block我？

如果盤腳坐冥想嘅能量係100，訓住冥想能量就有大約1，而無盤腳坐就約70。我平時係做開有為冥想，所以會做好多觀想。無為冥想就咩都唔洗諗，唔好阻止所有雜念浮現，專注於呼吸，慢慢就會愈來愈慢，最後會達到訓及無訓之間。可能會覺得發緊夢，但其實唔係，而係得到某啲道理。呢啲野急唔嚟，有啲人用成世，有啲人用幾個鐘，但肯去做就一定會有得著。

下次寫底佢
之前就唔好再諗
隔一排再試下睇返 /回想返呢d夢有咩意思

thanks 巴打

想問可唔可以講多d Solar Warden fleet?

佢地係人類？係地球派人上去？我對星艦好有興趣，一直有追你呢part

btw長澤正美巴打/絲打，呢個post 真係好痴線，多野睇到不得了

巴打唔好咁驚，有機會係全息投影，做下保護就ok，但唔好接觸，佢地用作監視你，而你嘅經歷有機會係透過冥想出左體。

記得之前有幾個家兩個美軍參加過呢個計劃
好似做左廿幾三十年
之後有人幫佢地返老還童落返地球繼續工作
好似去左月球基地做野
唔太記得

同意有好多電影背後都有d隱喻
基本上唔係有d根據好難拍得出依d野
仲有其他舊小小的電影 例如the dark city

小灰人好似好正

咩係小我咩係大我

岩岩發左個夢，但好似睇戲咁無控制到啲咩
但我又跳跳下離左地凌空左。
其實我經常都會夢到自己凌空升高左有無啲咩意思？
記得有一次係踩單車落斜，唔知係就撞定咩危險我就升高左
但幾次都覺得升咁高唔知點咁定或者覺得危險，然後就沒有然後啦

意識就好似tune台，如果用無線代表現世，咁其他台就係其他時空、世界、維度。例如發夢就係你意識唔係無線，其他如出體、比鬼責、冥想就係其他台。

Ching 係咪開merkaba

有次發夢（唔肯定因爲感覺都幾真下）半夜喺床坐咗起身，跟住有人開房門伸咗個頭同半邊身入黎，我認得係一個去咗世嘅親人。對望咗大概一兩秒，佢突然成隻變咗全黑一個影咁，但對眼係兩點橙色光，開埋度門行入黎。我就感受到好大嘅恐懼即刻醒咗就乜都無。

究竟係純粹發惡夢定係點？ 求解答

岩岩睇你地講出體

點解我睇睇下有d想嘔，係真係想嘔感覺，唔係派膠

同埋有d耳嗚個身小小熱，有種虛幻感

仲有由細到大都有個人係我自己心入邊陪我傾計

Ego and super ego
意識 同 潛意識

下次試下主動睇手啦，睇完你一定興奮到出post

琴日行左三間書局都冇脈輪全書賣

同埋有無巴打知1111 既野？

有講話成日睇錶/鐘睇到11:11 係代表有天使提示你一d 野， 留意身邊， 就會有靈性覺醒！

我早兩個星期真係係咁見到， 但都係無意中，咁岩睇到。然後我又咁岩見返一本好耐之前想睇既書
叫Awaken the giant within , 純粹係一本自我成長既書黎，不過好值得一睇
然後覺得自己又向一個新既level 進步緊

之後呢排就接觸到new age 呢個concept 同呢個post 我覺得真係幾神奇

不過如果係現實世界瘋狂講呢d 野 應該會無晒朋友
各位巴打係出面唔好咁real 我係出面都好少同人傾

控制唔到夢如何睇手
Sorry問多次

同埋好少發夢 點搞sosad

想嘔/暈暈到既話要停
個方法唔太正確
唔好格硬黎

我都試過發啲連續性嘅夢。
第一個係我同其他人俾有尾嘅生物捉左，然後就帶佢地一齊逃亡，去到一個位得我逃亡到，然後就跳到好高再落番嚟喪跑，去左一個鐵路站。
第二個夢就係夢見自己俾人困在喺間房，我又係開門走，一開門有條樓梯，行落去就係太子地鐵站，突然有個個樣好邪惡嘅護士捉我，附近嘅人好似見唔到我地，然後喺我條頸打針，突然就醒左。
第三個係夢見自己喺類似赤柱市集嘅地方，突然有人變成有尾嘅4腳物體捉我，後來我俾人救左，仲問佢叫咩名，但而家已經唔記得左。呢個夢我發左2次，一次係捉左我，一次捉唔到。

你都識講係發夢
當然有時夢境係會滲入一些潛意識或前世記憶之類
所以看破夢境係密教必修課題

追post, 都話能量唔夠

我試過同女朋友講解過
但係佢話呢d野都好信
有冇證據/證明 有/冇 先

之後就知道佢未係時候同佢講

佢係睇我地post都嘔喎

好高質 真心好多啟發

我之前唔知食錯藥定點，真係見到自己由宇宙開始飛返我身體，然後睜開眼郁唔到，但感觀focus 左起房出面廚房水龍頭水滴，同埋覺得對上一星期嘅事全部係發夢

我覺得我感染or被改變，果次之後我就唔知點解係咁想自己個旅行，之前我連飛機都未搭過

想問下出過體既巴打 以下情況會唔會係回現世肉身之時出現
發緊夢 突然有種由高處跌落黎既感覺 即醒

另外問埋關於早幾年新聞 係唔係關於外星既事
1. 歐洲某國上空突然出現會螺旋旋轉既藍光 停留左幾一分鐘
2. 世界各地突發巨響 有片段更加影到遠處同時閃藍光 由地面向天咁閃
3. 美軍撤離中東地區後 仍然留左隊留守「保護」一座類金字塔建築物
建築物內裡有個環型裝置
4. 世界各大國派海軍去索馬里附近既亞丁灣結集消滅海盜事件

呢幾件事大家有咩睇法，
同時開左松果體/出過體既巴打應該有能力知道世界某啲真相
會唔會知道呢幾件事既事實？

咩為止merkaba? 我岩岩google完，發現同我老媽子講個啲佛計好似，又係成日同我講做多啲密宗冥想打坐個氣場會變，有光罩護體，排走負能量（我個時當佢痴左缐，無乜點理）btw次次做完都出好多汗，冬天/開衡冷氣都係

但我咩都冇做，正係睇你地講，感覺到自己連住五六個自己係到搖晃

第一次係LIHKG留言。

由post 1 追到 post 2，

本身對「靈」方面都好有興趣。

自己都有d經歷想請教下各位巴打，

係街上面成日都會見到D灰灰地色的人影，同埋有幾次去到靈堂，見先人最後一面哥時係見到佢地開眼望住你。個影像係直接係腦入面出現，（Sorry 1999），想知道我係咪錯覺黎。

另外早幾年經常發夢去左另一個世界，每次去另一世界時，都要經過一條路，沿途我夢見返晒所有以前經歷過嘅事，連小事都全部記得翻晒。去到另一個世界，背景係淡灰、淡藍色，所有人都帶晒手鏈、腳鏈，排住隊面無表情咁行，正當我想行前去睇，就聽到一把女聲同我講，你唔屬於哩個世界，你快D走，佢講完我就即刻醒左，自始亦冇再發夢去左另一個世界

見咁多人有提到shadow beings，shadow beings 有好多種。我再補充一下。通常佢地出現有幾種主要原因。第一，只係觀察你。第二，佢地突登嚇你跟著就可以吸食你嘅恐懼能量。第三，某啲外星人自己都有出體，例如蜥蜴人出體做番以上兩樣野。第四，執行任務，當發現mind control 或者其他方法唔work 就會派佢地附身，充當一個類似防火牆嘅工作，阻止你access 某啲記憶，影響你嘅emotions。
至於人出體，其他人都會有機會見到係一個黑影，但唔係個個見到或者見到嘅係一樣。

可唔可講多啲jack the ripper

重點 真心

唔係派膠。我亦都相信你地講ge野

高處下墮，離心力=過系統，類似死後見白光隧道咁，由一個系統去另一個系統，就會有呢種情況。你可以想像為意識由四維穿返落三維。因為發夢係去左3.5至4維。

同感 係啦係啦
我都係中間會有啲位唔同左少少，但大脈胳背景一樣，不斷發，多數係去到一半，有關鍵性位就突然醒左，我有懷疑過係咪平行時空嘅我

我都係黎聽架咋 多謝一眾巴打分享

其實係同frd講會俾人覺得痴線不切實際
好在樓主開咗依個post俾我地有得聚埋一齊傾

凌空個下感覺應該知道左發夢。
但無諗起要睇手，只係隨得夢境自由發展

我試過發夢 個夢入面我一出電梯 點知差錯腳 跌落lift嘈底 我跌個吓 我個頭由枕頭知落床 之後即醒 想知關唔關事 sorry for 1999

有冇咩簡易方法可以冥想？應該點入手好？唔該巴打

點解要阻止access記憶 係咪因為有可能以前嘅我知道左一啲野
Btw 荷巴

巴打接觸哩類話題就會係咁? 同埋有個人係心嗰度詳細係點? 仲有巴打係唔係同理心超强，感情豐富嘅人?

今朝早有問過各位點睇Jupiter acending 依套戲
冇人答我 嚇死我仲以為自己問左禁忌野
見到上面有巴打講起先安心d
想問下 戲入面有講人類會比上面既人提取腦既精神黎做精神液 提取完之後人就會死？ 地球只係一個農場 將成熟既野收成

其實我一直以為同我傾計個個係真我添屌
亦以為係我黑暗面/善良面

Shadow Being 係咪完全一個黑影？隻眼有冇光？我嗰次唔知係咪發夢見嘅真係令我感到未試過咁大嘅恐懼

夢有離心力唔係話因爲腦快過身體訓著咩

屋企有一本，係書展先買到

x2

你可能會問點解牛頭冇人祭，而蛇咁多人祭，主因係蛇獸兇殘低智慧，主要都係破壞同食，一直想重回陽光，所以世界各地文明都幾乎有同蛇怪打過，而拜祭佢地班人係想得到蛇獸力量去殺人同破壞。佢地組織有蛇印logo ,蛇頭愈多，能力愈大。[/quote]

係Post1見到依張圖，同一樣野黎？

同埋血祭其實係點祭？死既時候靈魂會去左獸個道？

因為獸應該無可能現身去現場，除非佢能夠令人睇佢唔到[/quote]

見咁多位巴打討論發夢
我又分享下自己嘅夢
希望有巴打幫我解到係咩事

兩年前有一個月我會斷斷續續夢見一個我唔識亦未見過嘅女仔
係夢入面我地互相救過大家好多次
有係車禍 有係遇溺
每一次都會因為對方救咗自己平安無事

最後一次夢見佢嘅情境係同依個女仔好sweet咁行緊街
突然佢唔見咗 我發癲咁周圍揾佢
後尾係一間學校嘅天台揾到佢

重點嚟喇 ！佢同我講 其實佢一早死咗 係喺個天台失足跌落去死咗
叫我以後唔好再揾佢

自此我真係冇再夢見過佢

有冇巴打可以幫我解下係咩事

都係呢幾日睇呢個post先接觸

有個心係到就係佢成日會陪我傾計，我心入邊有時d野同佢傾，跟住冇啦啦就會有感覺佢講緊咩

同埋有時做d野，比如食糖食雙數，洗手連咩位都洗埋咁，係佢逼我做

我同理心係強同埋感情好豐富

有時好正能量有時非常負能量

1111？成日見，已經見到習以為常，仲有666同埋好多，全部都有意思，稱為天使數字。我會同某啲人講，因為有啲係好明顯睇得出唔信。

有一啲有好模糊的樣，亦有啲只係黑影，你會感覺到有一團野望住你，感覺到有眼，但physical上係望不到有

我都有個夢

個夢由細發到e+

記憶好深刻，我著到西裝骨骨

去醫院探一個岩岩生完bb ge短頭髮女仔

呢啲唔係deja vu咩？

shadow being 有人型非人型，理論上冇光。之不過我都見過有發光嘅，所以好難講。只不過你發夢見倒，同係現實見倒係兩回事，始終發夢未必係真。

雲圖我睇咗，但太深奧同有new age concept，一般人好難有共鳴。

好多宗教都有提及過愛，愛係人類一種獨特嘅感知，與生俱來無法复制，有唔同傳遞方法，亦無視4維空間法則。可以咁講，如果人若然忘記了愛，真係同細菌野獸毫無分別。

荷巴 我自己都唔知係咪發夢因為感覺好真，隻野係人形用橙色光嘅眼睥住我再向我靠近。我感覺超寒跟住突然個人醒一醒咁，隻野就無咗同埋d恐懼感突然無曬咁。

科學啲既答法係，我用返我經歷既野黎答

哲學入面都講過人類係冇可能認識到真嘅世界
我地宜家睇到呢個世界甚至人類都係虛幻
咁其實會唔會都關宇宙或者外星人事？

有冇人覺得金字塔係外星產物

其實好多外星人都有提醒人要有愛。第五維度對上都包左愛。btw,2014年後地球已經上左第四維度，新世代嘅小朋友都係，好快會上埋第五維度。

Merkaba係個能量罩
可以擋住負能量既入侵 同時保護你唔會比(人） scan 到你 做到忍身既效果
因為你能量太強就會有（人）去望下你

夢境由平時所思所想、聯想、潛意識、前世記憶等等混合，你諗下個夢前後幾日既事或者就搵到關連而解到夢。有時夢中女仔唔代表真係女仔，可以係其他聯想。

金字塔有講法係用嚟發放能量，同埋有保鮮嘅作用。所以共濟會？先用嚟做標志。順帶一提，666其實唔係邪惡數字，只係俾人刻意扭曲。

金字塔上面好似有討論過

一時之間太多資訊
慢慢黎

荷巴睇唔睇到

一個立體嘅六星形，類似鋼練練成陣咁，一個三角形向上，一個向下，每一個人都有，大約就係攤開雙手咁大。

原來我冥想時候個手印就係差唔多做緊呢樣野 明白了

巴打可唔可以教下點做手印

嗱有兩種原因，第一種係精神分裂，雙重人格，我諗你應該知係乜。第二種我要你答左我先會講。
你覺得嗰個佢係你自己嘅一部分定係一個唔同嘅人?
你有冇係現實世界見過佢，例如細個記憶好模糊，會唔會記得一啲類似 imaginary friend 嘅野?
既然你同理心咁強，咁佢會唔會問你點解會有咁嘅感受，或者表達佢自己嘅唔同嘅睇法。
仲有你有冇問過佢究竟係邊個?

我dklm, 下畫部iPhone 黑左茫，我重開機後個password 入唔到，而家重set 左冇灑資料，我唔講太多了，好明顯被警告，我只專注講獸算，大家分清楚AI擾亂者，好撚多。

同問
有幾次訓覺訓到一半身體未醒，意識醒左
就試下出體，夾硬訓起身look大隻眼

但個身體好似被某樣野綁住咁好難起，視野就一片雪花咩都睇唔到

其實係咩情況

ps 多謝呢幾個post令我上lihkg，好耐都沒咁高質既post係高登

你地用咩手印

嚇死

shadow beings 做嘢
AI擾亂者 有冇list

個天叫你唔好講，我都試過

咁我部電腦自動開機

我淨係會好頭痛 痛到嘔個隻
隻痛係由腦中間發出

初初靈魂離體係會咁，身體好似啜實左，同埋靈視力未開發，只見到黑暗或雪花

大家做咩突然靜咗 可唔可以報一報平安

哇屌，我cd rom左3日，由於無乜認識，就唔出聲，我睇完呢個cm，即刻開追故mode，發現除咗獸，投機巴全部cm，連覆嘅都無埋wtf

唔明您講咩

重點係我發完夢我會將夢境寫低係本簿度，一去到果種似曾相識既地方，我會睇返本簿做對比。所以應該唔係deja vu.

我好水皮，學得最初個隻，我老母學深入好多，老母學個師父叫紫光上師光環密宗，有興趣可以google下(我都唔知其實係咪邪教，自己判斷下啦）

我諗入得嚟呢度係要調轉問、有冇人覺得唔係

啫係話，除咗講獸嘅話題，關於其他話題嘅cm都無晒

你呢個係對大眾的說法，醫者能醫也能殺，最高深同強的醫術必會涉及血，古代多戰爭，物理性傷害佔大部份傷亡，一個人失血過多必然要輸血，你有冇捐過血？最大血庫係邊？換血係醫也是殺。蛇杖吸血，借助蛇獸妖力可以救人可以殺人，有d 起死回生的術必定要血祭。想知先講，但連呢個都唔明白講多冇意思

有冇巴打有類似經歷？定係我問嘅問題過左界，唔答得？

同埋有巴打話過如果有其他人一齊冥想就會將能量乘上去，咁能量強既人係未好多都會聚埋一齊？
當能量提升到一定地步其實係未會感覺到大家既存在？

真係

會唔會有人之前有Cap圖 連登都比外力修改左！？

神秘學！世界上所有的神都係外星人

我尋晚都有呢個諗法
如果我地約埋同一個時間一齊冥想...
諗住同一件事（正面既事情）
想試下個效果

以前我成日係高登同香討講出體，試過好多次打完一大篇野唔係斷線就死機乜都冇晒。所以我覺得某啲位係天機不可洩漏，光明果邊都要封我咀

即係點? 啲cm消失咗?

我感覺有時佢係個黑影出黎見我，有時感覺佢根本就係住左係我心入邊
佢咩都冇表達過
佢話佢就係佢

可能我部機問題

係，做冥想果陣會一齊連結。

但我今朝控制緊呼吸時訓著左，點同您試呢巴打

雖然我係學生訓教既姿勢下嘗試控制呼吸
但我發現真係會由大力呼吸慢慢變細，同會容易訓著，好舒服。
醒個下比平時訓教小左種未訓夠既唔精神，要回魂既感覺

練得多就唔會訓著

明明個post好好睇，點解越睇d人就好似精神分裂咁 搞到冇晒興趣

其實獸係乜嘢？動物？佢地係到負責乜嘢？

其實我係訓緊未訓著時諗起所以嘗試，應該唔算冥想

我想講ge 意思係我地現今社會太多事情被合理化被教導，而好多真相往往係細心觀察同思考會發現周圍都有提示，但大部份人都選擇唔去承認，呻下，大家有言論自由同自由意志（雖然已經被限制左）

同意，咪成日驚青嚇鬼

當大家有相同頻率，相同意識，就會相遇。
我做嘅冥想係會觀想，同其他人一齊做冥想，大家有共同意識果陣，會喺觀想中見到大家，而且能量會集中喺大家中間。
冥想會令一個人回復能量，琴日cm到好攰，今朝一起身好似幾日無訓咁，所以今朝即刻估下有保護作用嘅冥想，好番好多。

巴打有咩想知？

巴打，想學冥想，有咩入門方法

又唔好咁 討論下啫

唔好意思，係我帶頭講出體先，不過我都係圍繞住外星人黎講。
大家都係咪問出體同夢既野off晒topic。

AI擾亂者

我信金字塔唔係全部都由外星文明起
有部份由人類受外人引導去起
而起既方式會係以下其一
1. 物質轉化 分解粒子結構再重組結構
2. 念力轉移重型物件

有睇過報導
早幾十年有個美國人用好多巨石起左個公園
仲聲稱知道金字塔既建造方法
但係公園入面既巨石擺設從未有人見過佢點搬
每當有人想睇佢點起 佢就會停晒手唔整
仲會同對方講唔走佢係唔會搬啲石

到最後太多人去偷睇佢點搬石
一晚之內將全個公園所有巨石搬去第2塊地再起過個公園

個重心真係放左出體度既
返返黎啦好嗎

不如無真係開post 我都會睇

可唔可以講多d係地球上的怪獸

前面有講過，如果再唔明可以再問。

ching 自己開個 topic 囉

我一早話叫開post 冇人開

一啲同理心強嘅人，好有heart 嘅人，自細就會被外星人挑選作為觀察對象。佢地會跟住你一世，學習關於你嘅野，佢地冇惡意。你可以問下佢係咪咁，唔係就算啦。不過講明先你唔好打算對抗，只要冇乜大問題就由得佢啦。對抗只會令你變痴線。

係咪因為啲外星人唔識愛，所以想學？

我想親眼由外邊望下地球係點咋巴打

今日個flow其實係集中左點樣見到外星人，就係靠出體同冥想，只係集中左，因為上個post有人講太散。老老豆豆，宇宙同外星人包含左好多野，所以唔怪得人集中講某啲野。
不過有興趣於其他野嘅巴打即管問，知道嘅都一定會答。呢度咁多有料巴打。

我第一頁就召喚第三隻眼巴打開post

呢個我都覺得係禁忌

奧巴馬

我試過對抗，但最後都逼住做番

巴打我想知返多d外星人，同埋可以嘅想聽埋上一個post講原子機d野 答得到就答啦

其實好多有權力都係 外星人

居然無人對呢幾事有睇法！？

另外問埋關於早幾年新聞 係唔係關於外星既事
1. 歐洲某國上空突然出現會螺旋旋轉既藍光 停留左幾一分鐘
2. 世界各地突發巨響 有片段更加影到遠處同時閃藍光 由地面向天咁閃
3. 美軍撤離中東地區後 仍然留左隊留守「保護」一座類金字塔建築物
建築物內裡有個環型裝置
4. 世界各大國派海軍去索馬里附近既亞丁灣結集消滅海盜事件

呢幾件事大家有咩睇法，

仲有全世界出現號角怪聲(所謂地鳴or天使號角)

一定有關，應該係同之前啲巴打講鑑隊集結，拆炸彈有關？

係架。。
到佢自己經歷過先會易d 明
巴打有試過？ 有無咩後續經歷？

好，冇咁忙就開

無錯 有個私人空間

最出名係希拉里

小灰人冇愛的，全部機器啤出黎，死左同伴都冇感覺，所以有這類外星生物透過人類這道窗黎了解地球人。

自己睇下

求更多分享
生日前係咁見到自己生日有無咩特別意思， 有上網睇過下， 但我未搵到好有意義既解釋

喵拳巴打，我想問 係咪一開始係夢入面練 用自己意識望自己雙手？ 咁之後要點做？ 點解你話練到望自己雙手會好驚訝？

呢幾單野好多版本喎，有正面有陰謀論
我只講正面果啲
1. 軍方試開黑洞
2. 地球揚升
3. 睇實個星門
4. 同3.

靈魂幾重?

留待我開出體post答你，以免大家離晒題

同埋 點解我成日發夢果陣 手腳都會冇力，例如我想保護一d人去同人打交，每次揮拳到最後都會冇力，傷唔到任何人， 仲有有陣時發夢行路/行樓梯都係會冇力，全程（櫃）住咁行。 依d夢其實係咪有d暗示？

巴打仲有冇見到外星人既故事分享

好，等你開post

我先係正牌

巴打照講？幾有興趣

咪講左area51搵bob lazar, youtube都有

睇過youtube有個channel叫spirit science
佢話亞特蘭提斯文明係同火星人有關
大概係火星人係火星做實驗衰左 於是黎地球
然後火星人係地球又搞衰多次 最後地球人就自此靈性墜落
有無巴打知係咪真係咁

話咁快post 2都700幾個回覆

網上超多佢d證據

會唔會中途離開你？
佢地係邊種外星人？

照答啦巴打 分散晒啲人 又會好似高登咁沉得好快

我有睇左 但佢個學歷好似係假 所以我唔敢信住

唔知有冇爬漏文，我見大家都冇提恐懼鳥呢個作者。大家可以去睇下佢啲文章，其中有兩篇嘢係講外星人。一個係當年唐山大地震其實係外星人嚮唐山上空打開星門攻入地球。另一篇文係上個世紀有一班外星人嚮美國建立咗個影子政府，後來畀美軍打敗並接收其技術。大家有興趣可以睇下

同求

四大惡人接收左？

我前幾夏啲cm咪有講，仲多過佢

好多人吹水唔抹嘴 做乜鳩？
個d真係痴線既

其實唔信未唔好睇

我都係當故仔睇下, 睇下又無妨

我等荷巴同投巴

🤔我都係 成日想跑 但對腳好似好軟咁

投機巴上面有講過， 係一直以來都係地球上既生物黎， 但為左人類發展 比（人）帶左落地底or 深海
咁我地人類先可以發展

獸有一d 特殊能力， 所以自古以來都有血祭， 令佢地感覺受尊重， 同時加強左佢地既能力，甚至可以利用佢地既力量

ps 荷巴好似講過恐龍都係地底

地底文明可能有一日會進攻地面，地面人將會貶為奴隸

呢個post得荷巴，投巴可以信。
港大巴同喵巴我都係信一半
Sorry 其餘個d差唔多9up

Thx , 咁即係生物喇
血祭咁其實佢地可以得到的乜？靈魂？

咁其實地球既中心係未好大個空心?

咁地底咪好熱鬧
又獸又恐龍又外星人

唔緊要，我講嘅野未必人人接受到，因為太爆。

點睇呢張

不如再開post時分topic同有些總結/整合係前面

利申追到氣咳

其實點分鬼同shadow being? 因為荷巴所講既shadow being感覺好似同鬼係同一類咁，我呀媽個細妹係有陰陽眼，佢有時見到黑影有時見到有模糊既樣，咁其實陰陽眼又係咩一回事？

追晒post
即刻覺得自己好渺小
宇宙同出體都好有興趣
唔介意咁多位繼續講多啲

入面點分天同地, 仲有無地心吸力

留個靚名

恐懼鳥吹水係吹得幾好既
好多料都係抄出黎

其實我開post唔整合其中一個原因係唔想整合左出黎好似就話果D比較可信 因為成個post d野多到誇張 要全部整合既話又太多同大家都知多左誤導既資訊，而有d整有d唔整又好似走去區分邊d啱 邊d唔啱咁 所以先想比有興趣既人自己去追返post
不過你地表態決定啦

呢張真定假 話係羅茲威爾當時既外星人

唔係好多，近乎係全部
本身有睇開料既就知佢只係整合同翻譯

若果唔怕麻煩
可以嘗試分開埋邊位巴打講過乜野
自行選擇

deep web你地真係唔好亂上 可能仲危險過傾外星人

呢度(定係上一個)有講過

我想問下自閉症同過度活躍
會唔會同呢類野有關係？
我之前睇陰謀論最多都只係講藥廠陰謀同埋疫苗
但我追追下post覺得唔係咁簡單
利申：有其中一種病

呢個我同意...

我都想問多少少，雖然有啲離題，shadow being同靈體分別係邊？因為我感覺到有幾隻靈(魂？)跟係我後面，係咪就係所謂的背後靈？佢地點解要跟住我嘅？仲有幾隻係感應到佢特別細膽。
有啲跟到屋企門口同大集就唔跟，有啲一入屋就唔知去左邊。

至於點解我咁肯定呢個世界有靈，係因為有一次感應係兩個靈的小朋友係我後面，個陣仲細貪玩，係心入面應誠左俾佢地入，然後個晚訓訓下係天旋地轉，俾鬼責，講唔到野，床頭轉左去床尾(係清醒狀態下），再轉去牀頭，俾人好似輪盤係咁轉，然後聽到兩個小朋友嘻嘻哈哈笑聲就知係今朝瀨野，我念佛經嗌耶穌都無用，最後係大叫屌你老母先無事
從此就信信地老母講的野

應該會有巴打覺得我痴線，我講出黎都預左

仲有好多野想問，但好驚比人話痴線

點解中醫冇人答我

有巴打答左你，我見到，你睇清楚

我有追問 好想知多小小

可能係佢地未得閑姐

兩個人格？

係咁㗎啦成日俾人話青山院友9UP

屌，咁我照問算

都係問算啦 費事比人屌

呢個post有好多巴打都有類似呢d體驗 你唔係癡線

一次過問哂佢
我自己本身識得控制夢境，即係所謂既清明夢
但未試過出體，本身識控制會唔會有幫助？

同埋見你地講冥想
我發覺我有陣時會無啦啦入到果個空白一片既境界
但我係諗緊d無聊野，突然間就入左
然後一脫離左之後個人係咪會清醒左好多

問埋最後一樣
有陣時個人會無啦啦打冷震或者係毛管棟
但又唔係因為凍果種，唔知有冇人明我講咩
以前問過d法科既師傅
佢地話係我本身感應到某d野
其實即係乜野？

唔知，有冇咩測試

1968 既超人片
已經有 恐龍/ 爬蟲樣既 地底人
自稱係地球原居民

係隱喩
定編劇有創意

其實我一路都好想知去到d 未知既星球入左去會係咩樣
土星個d 入左去又係點

好大條jer

Deep web 有啲係好，例如資料性既野
Or有啲因爲同宗教有衝突被禁既書都可以搵到
又或者有啲係for人買死藤水etc幫你開一啲野既藥草
但好多都係而家好多人所知既黑買賣

淫僧路過

係都唔奇

我睇完成個post就覺得係有心人想透過media慢性令大家覺得真相只係一種笑話（卡通，劇集呢類假得黎又唔會有人當真），就算有一日見到真相，呢啲'人'都可以透過只係一種cosplay呀側側博解釋件事

試做冥想 忽然出現一對蜥蜴眼
然後就勁暈 發生咩事

我又好奇想問下有冇巴打試過一邊耳仔突然聽到好尖銳既聲、大約維持10零20秒左右，會越來越弱直到無咗咁。有冇巴打知係咩回事

哩d叫耳嗚 完全唔關個post事

唔好留低質cm 啦

笑撚死

當故仔聽住先
唔好咁快否定住

唔止超人片
哥C 拉
係其中一個好明顯暗示
獸唔係全部都係壞
有D只係比人類更早居住在地球
搵下D文獻會知道以前的生物體型較大
所以你見超人片D怪好大型

因為之前聽人話係有野係附近先會咁、咪問下囉

忍唔到

突然打冷

岩岩又有客機失蹤

我覺得又唔洗去笑耳嗚個位巴打既
公開討論下
可能真係有野令到佢耳嗚呢

咁樣就笑人同高登班一講new age 就話on9 有咩分別

突然有d急屎

咩事

我諗係頭兩種
急尿係人都分到既

有冇人發覺宜家既時間好似快左好多

因為就算係你對手，你都會發覺次次唔同
夢中知夢時，望一望自己對手

有時半夜醒左果陣仲係眼濛濛
望住個天花版會有隨機各地既唔同畫面出現
唔係彩色 係咪只係未訓醒

我睇睇下呢個post都cap低左

上一個post有講，而家24小時其實係幾年前嘅16小時。上個post提碼雅文明有講過，睇完應該會有野想問

個個人發夢都係咁的，正常

受地球自轉定太陽系影響

有時搭粒極快到 有時又正常 關唔關事

你如果識玩清明夢已經可以做到好多野
你係夢裡ge 神
你可以創造任何野,規則你定
清明夢係人脫離肉體成靈的最初階
應該好多人試過發夢並且知道自己係發夢
當你入左第一層清明夢, 你想突破就要
1. 拉長做夢時間
2. 搵個方法提早令自己知道係發緊夢並建立一個固定模式, 如次次都拉下自己塊面,我係夢裡可以拉到自己好長,我就知自己發緊夢,以後用同樣模式尋夢
3. 提醒自己靈要離肉, 好多時我地會夢見自己跌低,高處墜下,之後醒左, 因為你GE靈要出體,肉體會提醒你並留你,唔係全部人出體後可以番到黎/識番黎(所以我先話冇人教唔好亂試)

方法唔止一種, 第一層清明夢大約係咁,想知再講

多謝巴打

其實我唔識呢啲多口問下睇吓有冇咩關係啫，我都係學多啲先

有無諗過時間不存在？根據番碼雅金字塔，最底層即係最遠古時代，一日等於而家嘅20日

我聽過時間係集體催眠

巴打可唔可以出體黎見一見我 然後再係到講返我帶咩顏色眼鏡

追下post 先

想知多d

清明夢入面係咪可以創造一個屬於自己既時間？
eg 夢入面一個鐘= 現實一分鐘？

巴打係點發覺時間快左？

咁人類壽命其實係咪無變過？

咁電影入邊既入夢去其他人夢境植入想法，或者困住人都係可行既？

我望親手錶都1114,無論早定夜晚都係，咁又代表左乜呢？

由細到大都俾人灌輸一日24小時，一年一歲，到80幾歲就會老，然後就會死。但好耐之前根本就無時鐘呢樣野，咁啲人點知幾多歲定義為老？當你俾左個concept自己係好快會死，你嘅身體就好快會衰老。如果我不停同自己講時間不存在，係咪即係我會長命啲？呢樣野好困擾。

巴打,你話你有病,我幫你唔到
只可以話你知,人類生死係整定,改變唔到條時間線
以民間科技,你見緊的西醫一定要繼續去見,做緊療程的要繼續做
但你可以搵多D 人體自療書睇,中醫民間好多術士呃鬼
但中醫CONCEPT 冇錯, 早訓早起,運動,食少D加工食物,心情開朗等會有幫助

你如果有心想(人)幫,你只要改變自己信念,尋求佢地,你會釋放電波被(人)知道,之後會點就睇你條時間線,你今日入黎呢個POST 見到呢番話都係命

呢個CONCEPT 都係基督教的祈禱,代禱ETC, 吸引力法則等,同一樣野

其實唔知你係邊個好難去搵你
出體之後有樣叫tele port
達成teleport 呢個效果 係基於你對個位人既感情
如果你為左要證實呢樣野係真既我諗你親身去試會好d

其他人講既野只可以參考，真相係一定要自己去發掘同體驗

可以,時間長短係相對,睇你能力,訓練愈多,夢相對現實會變慢

港大巴大有比link 睇意思

大家入呢個post 有無係咁跳app

我想問知道咁多野既巴打們如何自處
其實你地用緊電話係咪已經俾人mon緊

岩岩做左次冥想
只係諗住一吸一呼 大概5分鐘到 我feel到既係好熱 係熱到出汗
以前有試過冥想 但冇咁既情況

有。同埋唔係即刻回覆到。

同問，我有個朋友都係有陰陽眼，又係成日話見到黑影人

我睇緊一個好勁既中醫真係有心幫人
但我個病太耐，即使佢有料，係我對自己冇信心好到

我發夢係唔洗特登搵方法都會知自己發緊夢...
但係我都想搵方法拖長夢境
同埋做到清明夢已經可以出體？
係夢入面諗自己出體？

對科技，tesla，中醫有興趣，可以睇下呢條link入面嘅野。入面講嘅癲覆所有一切，仲要係幾有道理，真假就自己思考下。

即係吸引力法則其實係加強左個意念，然後（人）地幫你？ 當中有無人類既念力？

另外投機巴打你之前話可以講多少少神既野，可唔可以講下有幾難接受， 大家如果當故事聽聽可以嗎？

令一個人個靈離體絕對可以做到,藥物已經可以
第一層夢未出體,要係夢境植入想法, 一定要有一個人做第一層夢
再迫其他人入去一個人的第一層夢

有機會。可以透過相機搵我個樣，理論上可以透過收音放音功能搵到附近有啲乜。

唔好忘記有gps
hacker能夠hack入電腦/手機開你鏡頭
呢樣已經講左好多年

唔痴線，我以前ex係神台見到綠色精靈，仲問佢食唔食蕉添。不過鬼怪唔係我熟悉範疇，等高人解答。

你唔會一開始就知自己發緊夢
你細心諗下,當你意識到係夢時,
你係察覺到一D 唔合LOGIC 的事?
見到D 現實世界冇GE 野?

夢裡出體其中一個方法,
搵第一層夢裡的破點
你自己先知
可以係一扇門
可以係LIFT
係連接住外界同第一層的點

無錯，google有同我講我喺邊

我係純粹地記得，我前一刻係訓緊覺
之後就會知自己發緊夢
但我又冇諗過點解我自己會記得

搵破點呢樣我試下先

我有問題關於宇宙
聽人話宇宙無時無刻都係膨脹
即係宇宙係一個有限既空間
咁所有既外星人 神係咪都係個空間入面
咁宇宙出邊係咩黎
又有人話宇宙係爆出黎
咁爆出黎之前既野又係邊個創造
咁創造佢出黎既人又係邊個創造

其實呢個post/睇緊呢個post都有唔小覺醒/想覺醒嘅人
有冇可能定一個時間eg 2400 一齊錨定一啲能量黎幫自己同埋大家/身邊嘅人？
但我地冇既定宗教/團體，單純想大家快樂，開心，進步為基礎，以單純嘅能量（光/愛）連結下大家。幾分鐘都好

以下off topic

巴打加油， 有一個我認知係科學既方法，希望幫到你去搵到信心，就係嘗試去接收多d supportive 既info , 去話比自己聽，你而家做緊既所有野都係有用，包括你睇緊中醫，包括你可能飲多左水，食多左生果etc

你可以選擇性接收所有正面既資訊， 去加強自己做緊既療效，原理係當人體完全相信一樣野既時候， 心理影響生理既效果會好大， 但要達到呢種程度既相信， 你需要為自己尋找references , 果d references 甚至唔需要係真實， 可能單純你叫身邊既人不斷去說服你話你有好轉左，健康左， 做緊既野有效都已經好有用， 呢個方式亦係一種安慰劑效應。你亦可以搵方法去質疑自己無信心呢樣野，
eg 你可以叫人challenge 你覺得自己唔會好返既呢d 諗法， 搵方法去動搖自己"覺得好唔返" 既想法

呢d 係我睇Tony Robbins, 全球最top 既Life coach 教既野， 佢都有教好多人改變心態去面對生理問題

其實巴打你應該都知道， 有好多重病， 甚至末期既人， 都比預期"延長左壽命", 其中一個原因係佢地根本上唔覺得自己有病

另外當然就好似吸引力發則一樣， 可以visualize 你好健康既畫面。

請睇睇以下呢條link

我知道唔容易的， 但希望可以支持到你

蛇同血祭有無多d details
之前係高登有個post話瑞士定比利時定唔知邊度既天文大組織血祭 比人偷拍仲放上YouTube
搵唔返source

吸引力法則其實即係自己既慾望加強左自己所發出既頻率 令自己不斷做一d野去接近自己想要/想達到既事

有d人會覺得只係得個諗字就會得到 其實係錯

多謝絲打，其實我一路都有接觸newage 野，但你知，好多流料
我由本身好有希望，比人呃得多都好灰了
仲要之前遇到好多呃人既中醫
唉

咁姐係我俾埋時間地點你 都做唔到？
應該唔洗知我係邊個 唔洗有感情都可以做到
喵巴話過出體之後可以做咩都得 甚至上太空
正常黎講都可以黎到我講既地點去望下我 再返身體上黎形容下我某啲野先係

自細對外星人個啲好有興趣 亦都信個宇宙咁大唔會只得地球人 不過都好想係証實下 而我諗喵巴咁樣可以即刻証明到

其實係可以，但俾能量其他人時要人地許可，否則同某啲控制人嘅存有無分別。

祭分血祭同素祭,當中再分贖罪祭,平安祭,祈求祭等等
唔好諗佢地得到咩,諗下獻祭的人得到咩

唔同獸都鐘意唔同野
獻的物都唔同

癡線有個耳鳴都走入嚟講。

咁台灣好興嗰d乜"為xxx集氣/祝福"其實某程度上有用?

講下另一單
就係早幾個月美國大選前
美國果面有d唔出名既媒體爆料話希拉里同佢既幕僚參加一個叫做" spirit cooking "既活動
其實依個活動係由一個藝術家攪既
但係活動就有邪教既感覺

只答你出體問題，冇錯，識清明夢控制的話，就識控制出體，其實兩者只差一過過程或步驟

陰謀論d諗，會唔會有（人）特登係果度捕個巴打

獸印同barcode有無關係，睇完hitman套戲，成日覺得同d條碼有關

其他唔答得？定係我on9？
係我低能左既話say sorry先
Btw，都多謝巴打覆我

前陣地震果陣，有班台灣人約埋一齊做冥想去穩定台灣嘅能量，清下啲負面能量。另外，台灣高頻能量好高。當一個地方啲人有正面能量，就會引起整個地區都好高頻，然後引起啲人又好高頻，繼續loop……直到有(人)攻擊該地方，如透過颱風和地震，降低該地方嘅正能量。

但以我理解真係靠諗，就得到wor
但要好強既相信，到達知道你得到既層面

如果唔係既話， 咁自己不斷做一d 野 ， 咁即係純粹努力者

如果係我地平時既社會，你要成功就要諗方法，再去努力

不過秘密果類書係話， 你唔使去諗點樣做，只要有足夠相信就可以達到目的

應該暫時無人知所以無人答。
利申：唔知

又準備爆一個post

最近係太空館睇左套dark universe
好震驚
地球人太睇得起自己真係太低b

因為我覺得了解萬物係源係所有事既重心先咁想知

套野講咩

唔得，我唔識你，完全冇概念又冇聯繫又冇印象，又唔知你住邊冇可能搵到你的

我都想知

dark matter
宇宙其實大部分係比d dark mattet 既野影響住
肉眼睇唔到定咩
建議你去睇一睇，真心正
我諗住定期都會keep 住去太空館睇電影

有冇睇過唐望？巫師做到夢境建立一個城市，甚至世界

你腦所發出黎既電波會幫助到你吸引佢埋黎
但係同一時間你會做相等既野黎接近佢

如果只係諗既過 我地會叫做觀想

LM! 追到成 1點幾am先訓！ 我想問：其實外星人之以上，佢地又有冇佢地嘅神呢？

人類起源都未知 咁快就宇宙

同埋一粒星等於一個星系，一個星系有勁多個太空系
屌，諗返世界個光污染冇咁嚴重時成頭星星個畫面 ...
屌 ... 地球真係係依個宇宙既一粒好細到冇得再細既野

時間對於靈魂係冇意義
地點亦都係相對 你指個地點係出體之後又係另一樣野
現實有既地標 係靈魂出竅之後既世界未必會一定係同一位置出現

感情係容易達成teleport 既一種方法
但係如果你話描述個地方唔係唔可以 但係要好精細 我自問未做到
出體之後其實係有rules
想學多d 可以上king sir 個網 Google 出體king
所有野都係靠你自己去體驗 實踐 行動與否 睇你自己

ic
虛心請教，咁即係要達到目的， 係吸引力法則黎講都要兩者兼有？ 咁佢特別之處其實係邊度？

可以試下集體冥想

今晚試下？？

我岩岩行書局睇到本書都有講呢樣野
佢講到係可以令某地方既事有正面或負面影響

地球圍住太陽，叫太陽系，然後每一個系又會一齊圍住一個太陽，叫中央太陽。

係吖，有科學研究左冥想可以令地球改變，所以我之前cm咪話果班(人)最驚唔係我地反抗，而係冥想再覺醒。

巴打如果真係要今晚做，做下結界保護自己，喺一個forum講幾時做冥想，同公開自己個人資料無咩分別，除非好多好多人一齊做。

唔係，我唯一答到大家既只係出體既野
其他啲newage野外星野我都只係睇書或網料，二手料黎，係人都講到

之前都提過, AI 係獸印主體,
而家SIRI 係初步試驗階段
遲下會植入
APPLE 會慢慢食灑全個餅
AI 助手會好快係生活各處出現

yesn 就咁睇依副圖，你自己認有幾多個星系，有幾多個太陽系而又有幾多粒星球

就係咁，裏世界同表世界兩回事，即陰間同陽間。夢中出體對應陰間，比鬼責出體對應陽間，後者才可以將焦點對準現世。

依照巴打既講法
呢個宇宙 神&魔就係至高無上既存在 之後就係各dimensions既 生命體or唔知係咪生命定意識？
即係有正邪力量分隔住成個宇宙
何謂神何謂魔 呢樣野唔係投射左人類既價值觀入去咩 咩叫正咩叫邪係有界線？ 會唔會過份人性化左 過份從人類觀點出發 把呎邊個定？
係咪我呢個睇法完全錯 係咪唔應該去討論佢地既意義
其實我就唔係好明點解要有神魔係度主宰某d野 呢個權力資格又係從何而來

其實各dimensions 既野 存在都係有理由 佢地存在都係有目的？
如果咁講 只不過佢地pursue既野同我地人類有分別姐 本質上同人類呢個生命體有咩唔同？
人類窮人為三餐溫飽 勞碌一生
人類富人追求既係名成利就
人類同高dimension 既生物 分別唔係就係"貧富"之別咩？
我地心靈匱乏 所以我地要追求靈性
佢地唔係咁 但係追其他野
其實倒頭來究竟為乜 我睇唔出佢地比人類有咩好

佛學成日叫人要六根清淨 塵世都唔應該留戀
你呢世既親情 友情 愛情講到好似一文不值咁
脫離輪迴先係最重要
但你地又講到Love 先係向上修既能量
好似好矛盾
點解要貶低 我地人世間既情 覺得逃離輪迴係比呢d重要？ 人留戀呢d野就係長期困於苦海？
小弟其實好感恩親情 好愛我女友 亦都慶幸有一堆知心好友 呢d都係冇意義？
定係其實係我理解錯曬
求巴打指點
(唔知有冇離題）

Sorry 呢樣真係唔知
咁算了
有緣先

台灣好興，集體冥想幫助人類

咁喬布斯係被植入意識控制創造apple
定喬布斯本身就係

我係英國望上個天，就覺得我地真係好眇小

因為以往好多團體/領導人發展到咁上下就會滲入好多"其他"野，導致分裂之後重組又再loop過，咁無助大家成長。咁應該反期道而行之，冇人主辦，冇人控制。0000代表一個開始，大家隨自己意念而行，幾時完就完，但有一個信念就係正面。

蛇同血祭有無多d details

之前係高登有個post話瑞士定比利時定唔知邊度既天文大組織血祭 比人偷拍仲放上YouTube

搵唔返source [/quote]

我係英國望上個天都見唔到幾多星星

喵巴幾時開post 開左記得提下小弟

我依家開，比少少時間我寫野

其實出體會唔會係日有所思既後果
太誇張

農夫 光行紀

如果台灣因為太多正能量所以會有天災 ,
咁香港無咩天災 , 又打唔成風， 係咪因為香港人已經太負能量

一向覺得lee's 係集體意識

求賜教 可以答到既 盡量教導下小弟

唔好留戀係因為當你有機會去極樂世界，你會選擇去定係留喺原地？如果去，點解要留戀咁耐？如果唔去，點解你要努力去新世界？
所講嘅愛其實係講大愛，你要愛人，亦要愛自己。

所有你識嘅人都係有意義，佢地喺當時令你有所經歷，有所學習，唔係個個人都享受到。試問有無人同你一樣識得一模一嘅人？應該無。因為你係獨特，你就係你。好多人成日聽到自己係外星靈魂就會問自己是誰，我會答：我就是我，我喺呢一刻就係地球人，所以就要盡情享受呢一世嘅野。

爆post 後希望一邊睇喵巴既出體post,
一邊睇投巴荷巴既外星人

nice 考final巴絲 又唔洗溫書了

台灣嘅所謂天災有機會係氣象武器，香港你睇呢幾個月就知啦，啲頻率低到一個點，好辛苦。

冇心機溫書揮手區

做咩唔溫書

神,魔等等係我地人類俾佢地的一個名
人類有情感道德,先會有正邪之分
昆蟲唔會分到你係正係邪(佢地冇咁的CONCEPT)
我地人類理解唔到的次元物叫神
神中有神(有更高次元的)
最終只有一位創造神
所有事情佢已經計劃灑/控制灑
所有物理,空間,時間咩Q CONCEPT都應用唔到佢度
一個絕對的存在
唔好形象化佢
都唔好目的化佢
事物出現唔一定要有原因
我地唔會理解
只知係一個絕對存在,你只能接受 (去到好多人會反感)
但當你明白呢點
你就會FOCUS 番你可以理解的世界
用心完成你條時間線
享受你有的生命

創造神係有都係冇,係善都係惡,係有限都可以係無限
只係六次元的神宣講LOVE
魔係反面
冇話對錯
係創造神黎講,ALL PLANNED

人生目的你自己發掘,自己無悔就係自己條線的意義
所以各種族各生命都有佢的目的
都冇佢的目的

好懷念十幾年前
一望多都嘩一聲。相比依家個on9 天空

20號先考，可以追多陣post

聖經係唔係堅嘢？

咁我下個post照返呢個post開
加返如果關於出體冥想去喵巴個post

突然諗到幾年前個d號角聲，我都聽過，其實關咩事？地底人？

聖經好多野冇講,但最接近真實

強帖留名

港大巴 , 頭先認真諗左諗一日時間少左個問題
一日既時間變化可能唔明顯
但諗返，的確身邊多左人講"點解好似呢年好快過"
自己就覺得有少少

24 小時=16 小時， 對比3年前（假設係3年）每日少左8小時

計返 3年 = 365 x 3 x 8 /24 = 少左365日（24一日）

即係自2013 呢三年黎 , 我地實際過既只係兩年時間，
大家而家"真實既年齡" 起碼多左一歲

細個有一排成日聽到叮叮聲
類似三角鈴 大約十秒到
好似喺耳邊咁
肯定唔係樂器聲因爲冇可能咁近
而且喺唔到地方聽到嘅係一模一樣
問其他人佢地話聽唔到
但嗰排之後就冇再聽到

你出過就唔會咁講

聖經舊約有好多野改左，前接話耶穌就係造物主，但根本唔係。
而投機巴打講嘅我都好認同，只係想再補充，喺更高維度，並無對錯善惡之分，只有目的，佢地嘅世界係唔會分咩係對錯，因為唔同觀點就有唔同睇法，就好似當初亞理士多德咁，佢覺得自己岩，但有人覺得係錯。光暗同源同宗，有光就有暗，在乎每一個人嘅選擇。

聖經係唔係堅嘢？[/quote]

聖經好多野冇講,但最接近真實[/quote]

其實投機巴一直講既， 好多野串聯埋一齊睇， 其實無衝突， 我睇完神呢part之後，第一樣就諗到 道可道，非常道

所以就有提出時間係咪真係線性，定係加速緊，甚至不存在？

點睇人類圖?

好複雜

我開始明點解呢幾年好似愈訓愈耐咁

聖經第一章第一節已經改左啦。最舊嘅聖經唔係話神創造天地。而新約就有好多都真實。

lm 超有興趣 咩奇怪野都會去 睇下

推阿推

Human design

一日爆一個

之後應該慢d 都講左好多同埋出體果類已轉移另一個post

重點係對外星冇乜研究，真係得個睇字
慢慢學野

既然開始慢，就講下keshe technolgy啦。有啲人覺得係假，有啲覺得係真，因為佢嘅科技就好似量子力學咁，一個人嘅思想會影響件產品。暫時佢最出名係KMPU同埋製造飛碟嘅方式。

其實出體好有趣
但唔太敢亂試
都係想聽多d外星人既野

多謝解答

巴打不如post去post3 呢度最後一頁啦 討論唔到

1001！